STRING	STRING	STRING	STRING
代號	简体中文	繁體中文	English
1	留言板	留言板	Board
2	队  形	隊  形	Formation
3	攻破奖励	攻破獎勵	Reward
4	积分排行	積分排行	Ranking
5	查看战况	查看戰況	Info
6	攻破奖励在军团战期间内每天重置	攻破獎勵在軍團戰期間內每天重置	Occupation Reward resets daily during the Guild War
7	攻击战况	攻擊戰況	Offensive Information
8	防守战况	防守戰況	Defensive Information
9	成员战绩	成員戰績	Record
10	成员姓名	成員姓名	Member Name
11	今日战绩	今日戰績	Daily Score
12	个人总战绩	個人總戰績	My Score
13	我的排名	我的排名	My Ranking
14	挑战胜利可减少400点城防值，获得9999军团贡献，挑战的敌人战力越高，获得的个人战绩越高	挑戰勝利可減少400點城防值，獲得9999軍團貢獻，挑戰的敵人戰力越高，獲得的個人戰績越高	"A victory challenge can decrease 400 city health value and get 9999 Guild Exploit; the more powerful opponent you challenge, the higher personal record you get"
15	守军	守軍	Defenders
16	左据点	左據點	Left Stronghold
17	已攻取	已攻取	Occupied
18	右据点	右據點	Right Stronghold
19	主据点	主據點	Main Stronghold
20	司令部	司令部	Headquarters
21	军团总战绩：	軍團總戰績：	Guild Score:
22	个人总战绩：	個人總戰績：	My Score:
23	个人日战绩：	個人日戰績：	Daily Score:
24	城防值	城防值	City Health
25	战神殿	戰神殿	Temple of Ares
26	领取	領取	Claim
27	关闭	關閉	Close
28	保存	保存	Save
29	"您尚未进行保存,是否关闭？"	"您尚未進行保存,是否關閉？"	Unsaved files will be lost. Do you want to close?
30	提示	提示	Tips
31	确定	確定	OK
32	取消	取消	Cancel
33	一键布置	一鍵佈置	Quick Set
34	基地防守 	基地防守 	Base Defense
35	每轮军团战比赛时间为: 10 : 00 - 24 : 00	每輪軍團戰比賽時間為: 10 : 00 - 24 : 00	Available time of Guild War: 10 am ~ 12 am
36	军团战说明	軍團戰說明	Details of Guild War
37	                                           -军团战规则-{nn}{nn}1.每2周开启一轮军团战，军团战分为报名和战斗2个阶段{nn}{nn}2.报名阶段{nn}{nn}（1）军团长和副军团长可以进行报名{nn}{nn}（2）报名的军团需要满足以下条件：成员数≥22人，且军团等级≥5级{nn}{nn}3.开战阶段{nn}{nn}（1）每轮军团战有6场比赛，每天进行一场{nn}{nn}（2）每场比赛会重新匹配其他军团作为对手{nn}{nn}（3）最后一场比赛结束，即本轮军团战完结，结束后，会发放个人战绩排名奖励以及军团战绩排名奖励{nn}{nn}（4）报名军团战后，在军团战期间，无法解散军团{nn}{nn}（5）新加入军团时间不足24小时，无法参与军团战{nn}{nn}                                           -防守规则-{nn}{nn}1.报名时，需要对自身军团所代表的基地进行防守{nn}{nn}2.基地有3个据点和1个司令部，3个据点分别需要驻守7人，司令部需要驻守1人{nn}{nn}（1）3个据点作为第一道防线，攻击方攻破任一据点后，才可以攻打司令部{nn}{nn}（2）当有敌对军团进攻时，据点和司令部防守的成员进行迎战{nn}{nn}3.据点和司令部有初始城防值，每次有敌方进攻基地，城防值都会有所损耗{nn}{nn}（1）每次成功击败敌方的挑战，可以获得军团战绩奖励，城防值会有少量降低{nn}{nn}（2）敌方挑战成功，守军防守次数-1，降低大量城防值{nn}{nn}（3）防守次数为0后，守军战败，无法继续战斗{nn}{nn}4.当守军全部死亡或城防值为0后，据点告破{nn}{nn}5.在每场军团战结束后，会根据每个据点及司令部的剩余防守次数，结算一次防守战绩{nn}{nn}6.防守次数、城防值等相关数据，对每个敌对军团来说，分别计算{nn}{nn}                                           -进攻规则-{nn}{nn}1.可以选择任一据点进行攻击，攻破据点后，可以攻击司令部{nn}{nn}2.攻打时，无论胜败，均扣除1次攻打次数{nn}{nn}（1）攻打胜利，可以获得大量军团贡献，并扣除攻打基地的城防值{nn}{nn}（2）攻打失败，也可以获得军团军团贡献，并扣除基地城防值{nn}{nn}3.扣除敌对基地城防值越多，军团战绩和个人战绩越高{nn}{nn}（1）据点有质量区分，攻打质量越高的据点，可以获得更多奖励{nn}{nn}（2）司令部质量最高，攻打司令部，可以获得最高奖励{nn}{nn}4.每攻破一个据点和司令部，军团都可以获得大量军团经验{nn}{nn}                                           -军团战奖励-{nn}{nn}1.每期军团战结束后，会根据军团战绩和个人战绩排名发放排名奖励{nn}{nn}（1）军团战绩排名奖励会发放到军团内所有成员，奖励通过邮件发放{nn}{nn}（2）个人战绩排名奖励也通过邮件发放{nn}{nn}2.每天，军团成员可以根据军团攻破据点或基地数量领取攻破奖励	                                           -軍團戰規則-{nn}{nn}1.每2周開啟一輪軍團戰，軍團戰分為報名和戰鬥2個階段{nn}{nn}2.報名階段{nn}{nn}（1）軍團長和副軍團長可以進行報名{nn}{nn}（2）報名的軍團需要滿足以下條件：成員數≥22人，且軍團等級≥5級{nn}{nn}3.開戰階段{nn}{nn}（1）每輪軍團戰有6場比賽，每天進行一場{nn}{nn}（2）每場比賽會重新匹配其他軍團作為對手{nn}{nn}（3）最後一場比賽結束，即本輪軍團戰完結，結束後，會發放個人戰績排名獎勵以及軍團戰績排名獎勵{nn}{nn}（4）報名軍團戰後，在軍團戰期間，無法解散軍團{nn}{nn}（5）新加入軍團時間不足24小時，無法參與軍團戰{nn}{nn}                                           -防守規則-{nn}{nn}1.報名時，需要對自身軍團所代表的基地進行防守{nn}{nn}2.基地有3個據點和1個司令部，3個據點分別需要駐守7人，司令部需要駐守1人{nn}{nn}（1）3個據點作為第一道防線，攻擊方攻破任一據點後，才可以攻打司令部{nn}{nn}（2）當有敵對軍團進攻時，據點和司令部防守的成員進行迎戰{nn}{nn}3.據點和司令部有初始城防值，每次有敵方進攻基地，城防值都會有所損耗{nn}{nn}（1）每次成功擊敗敵方的挑戰，可以獲得軍團戰績獎勵，城防值會有少量降低{nn}{nn}（2）敵方挑戰成功，守軍防守次數-1，降低大量城防值{nn}{nn}（3）防守次數為0後，守軍戰敗，無法繼續戰鬥{nn}{nn}4.當守軍全部死亡或城防值為0後，據點告破{nn}{nn}5.在每場軍團戰結束後，會根據每個據點及司令部的剩餘防守次數，結算一次防守戰績{nn}{nn}6.防守次數、城防值等相關數據，對每個敵對軍團來說，分別計算{nn}{nn}                                           -進攻規則-{nn}{nn}1.可以選擇任一據點進行攻擊，攻破據點後，可以攻擊司令部{nn}{nn}2.攻打時，無論勝敗，均扣除1次攻打次數{nn}{nn}（1）攻打勝利，可以獲得大量軍團貢獻，並扣除攻打基地的城防值{nn}{nn}（2）攻打失敗，也可以獲得軍團軍團貢獻，並扣除基地城防值{nn}{nn}3.扣除敵對基地城防值越多，軍團戰績和個人戰績越高{nn}{nn}（1）據點有品質區分，攻打品質越高的據點，可以獲得更多獎勵{nn}{nn}（2）司令部品質最高，攻打司令部，可以獲得最高獎勵{nn}{nn}4.每攻破一個據點和司令部，軍團都可以獲得大量軍團經驗{nn}{nn}                                           -軍團戰獎勵-{nn}{nn}1.每期軍團戰結束後，會根據軍團戰績和個人戰績排名發放排名獎勵{nn}{nn}（1）軍團戰績排名獎勵會發放到軍團內所有成員，獎勵通過郵件發放{nn}{nn}（2）個人戰績排名獎勵也通過郵件發放{nn}{nn}2.每天，軍團成員可以根據軍團攻破據點或基地數量領取攻破獎勵	" -Guild War rules-{nn}{nn}1. A new round of Guild War is unlocked once every two weeks. Guild War has two stages: register and combat. {nn}{nn} 2. Register stage {nn}{nn} (1) The guild commander and guild lieutenant can register. {nn}{nn} (2) guilds register must meet the following conditions: members ≥ 22, and guild LV ≥ 5 {nn}{nn} 3. Combat stage {nn}{nn} (1) each round of Guild War has six competitions, one competition each day {nn}{nn} (2) A different guild will be matched as the opponent for each new competition. {nn}{nn} (3) The current Guild War is completed when the final competition ends. Personal combat record ranking rewards and guild combat record ranking rewards will be issued when the Guild War has finished. {nn}{nn} (4) After registered, a guild cannot be dissolved during a Guild War {nn}{nn} (5) New guild members who have joined within the last 24 hours cannot participate in the Guild War {nn}{nn}                                          -Defense rules-{nn}{nn} 1. When in register, the guild must defend the base it represents. {nn}{nn} 2. There are 3 strongholds where 7 members must be stationed and 1 headquarters where 1 member must be stationed. {nn}{nn} (1) The 3 strongholds constitute the first line of defense. The attacking guild can attack headquarters only after breaching any of strongholds. {nn}{nn} (2) When enemy guilds attack, members defending strongholds and headquarters meet them in battle. {nn}{nn} 3. Strongholds and headquarters have an initial defense value which will be decreased for every time enemies attack the base{nn}{nn} (1) Each time an enemy's challenge is defeated, guild combat record rewards will be issued and defense value has a slight decrease. {nn}{nn} (2) When the enemy's challenge is successful, defending members will lose 1 defense time and defense value has a sharp decrease {nn}{nn} (3) When the defenders' defense times are spent out, the defending members are defeated and cannot continue to fight. {nn}{nn} 4. When all defending members die or the defense value becomes 0, the stronghold is occupied {nn}{nn} 5. After each round of Guild War has ended, defending combat record will be settled once according to the remaining defense times of each stronghold and headquarters.  {nn}{nn} 6. Defense times, defense value and related stats will be calculated separately for each enemy guild {nn}{nn}                                                                    -Attack rules-{nn}{nn} 1. Can choose any stronghold to attack. The headquarters may be attacked only after breaching a stronghold.{nn}{nn} 2. 1 Attack times will be deducted regardless of whether the attack is successful or not. {nn}{nn} (1) When the attack is successful, a large amount of Guild Exploit will be offered and the defense value of the attacked base will be deducted.{nn}{nn}(2) When the attack is failed, Guild Exploit will be offered as well and the defense value of the base will be deducted{nn}{nn} 3. The more defense value the enemy loses, the higher the attackers' guild combat record and personal combat records. {nn}{nn} (1) Strongholds can be divided by quality. More rewards can be obtained for attacking high-quality strongholds {nn}{nn} (2) The headquarters has the Max quality.  The best rewards will be issued for attacking the headquarters {nn}{nn} 4. For each each stronghold or headquarters is breached, the guild can obtain a large amount of guild EXP {nn}{nn}                                                                     -Guild War rewards-{nn}{nn} 1. Ranking rewards will be issued according to guild combat record ranking and personal combat record ranking after each round of Guild War has ended. {nn}{nn} (1) guild combat record ranking rewards will be issued to all members of the guild by mail. {nn}{nn} (2) Personal combat record ranking rewards will also be issued by mail. {nn}{nn} 2. guild members can get Evolve Rewards every day according to the number of breached strongholds or bases."
38	报名	報名	Register
39	说明	說明	Help
40	排名	排名	Ranking
41	玩家姓名	玩家姓名	Name
42	区服	區服	Server
43	战绩	戰績	Record
44	查看	查看	View
45	个人排行	個人排行	Personal Ranking
46	个人奖励	個人獎勵	Personal Reward
47	军团排行	軍團排行	Guild War
48	军团奖励	軍團獎勵	Guild Reward
49	徽章	徽章	Badge
50	军团名	軍團名	Guild Name
51	军团战结束后，通过邮件发放奖励	軍團戰結束後，通過郵件發放獎勵	Rewards will be sent by mails after the Guild War
52	周二	週二	Tuesday
53	周三	週三	Wednesday
54	周四	週四	Thursday
55	周五	週五	Friday
56	周六	週六	Saturday
57	周日	周日	Sunday
58	战斗结束	戰鬥結束	Guild war has ended
59	等级	等級	Level
60	战力	戰力	Power
61	可领取	可領取	Claim
62	立即前往	立即前往	Go get
63	同意	同意	Agree
64	拒绝	拒絕	Ignore
65	请抽取战斗奖励！	請抽取戰鬥獎勵！	Choose your Reward!
66	请翻牌（3选1）	請翻牌（3選1）	Choose one from the 3 cards
67	点击荧幕任意位置继续...	點擊螢幕任意位置繼續...	Tap to continue...
68	排行榜	排行榜	Ranking
69	领取奖励	領取獎勵	Reward
70	荣誉商店	榮譽商店	Shop
71	每天21:00可领	每天21:00可領	Reward refresh at 9 pm
72	排名奖励	排名獎勵	Ranking
73	玩家名称	玩家名稱	Name
74	1000名以内可获得每日排名奖励	1000名以內可獲得每日排名獎勵	Top 1000 players of the Ranking can claim rewards
75	上次排名奖励	上次排名獎勵	Last Ranking Reward
76	胜利奖励	勝利獎勵	Reward
77	奖励预览	獎勵預覽	Preview
78	竞技场奖励	競技場獎勵	Arena Reward
79	排名奖励21点刷新	排名獎勵21點刷新	Refresh at 9 pm
80	上次排名	上次排名	Last Ranking
81	扫荡完成	掃蕩完成	Completed
82	竞技场战报	競技場戰報	Arena Report
83	预览	預覽	Preview
84	战斗力  :	戰鬥力  :	Power:
85	战多次	戰多次	Sweep
86	历史最高排名	歷史最高排名	Max Ranking
87	当前排名	當前排名	Current Ranking
88	[上升	[上升	[up to 
89	]	]	 ]
90	可获奖励	可獲獎勵	Reward
91	获得经验	獲得經驗	Exp
92	获得金币 	獲得金幣	Gold
93	获得荣誉	獲得榮譽	Honour
94	物品出售	物品出售	Sell
95	当前拥有	當前擁有	Have
96	出售价格：	出售價格：	Price:
97	一键出售	一鍵出售	Quick Sell
98	一键出售蓝色碎片	一鍵出售藍色碎片	Sell all Excellent Shard
99	一键出售紫色碎片	一鍵出售紫色碎片	Sell all Rare Shard
100	一键出售紫色装备碎片	一鍵出售紫色裝備碎片	Sell all Rare Shard
101	光环	光環	Halo
102	返回	返回	Return
103	饰品	飾品	Ornament
104	装备	裝備	Equipment
105	道具合成	道具合成	Synthesis
106	您的背包里没有任何物品	您的背包裡沒有任何物品	Empty
107	回忆	回憶	Story
108	基因	基因	Gene
109	宠物	寵物	Pet
110	合成	合成	Go get
111	出售	出售	Sell
112	获取	獲取	Claim
113	碎片	碎片	Shard
114	物品	物品	Item
115	恭喜获得以下物品	恭喜獲得以下物品	Congratulations
116	护符	護符	Amulet
117	项链	項鍊	Necklace
118	恭喜您获得!!	恭喜您獲得!!	Congratulations
119	免战	免戰	Protect
120	一键夺宝	一鍵奪寶	Sweep
121	购买	購買	Purchase
122	购买价格	購買價格	Price
123	普通保护	普通保護	Normal Protection
124	现有数量	現有數量	Have
125	保护时间	保護時間	Last Time
126	冷却时间	冷卻時間	CD
127	使  用	使  用	Use
128	高级保护	高級保護	Advanced Protection
129	1.使用免战牌可保护您的饰品碎片不被夺走{nn}{nn}2.免战期间抢夺其他玩家将解除免战状态{nn}{nn}3.免战牌有使用冷却时间，在冷却时间无法再次使用同类型物品	1.使用免戰牌可保護您的飾品碎片不被奪走{nn}{nn}2.免戰期間搶奪其他玩家將解除免戰狀態{nn}{nn}3.免戰牌有使用冷卻時間，在冷卻時間無法再次使用同類型物品	1. Protection can protect your ornament shards from being snatched{nn}{nn} 2. Snatching other players during protection period will relieve protection state {nn}{nn} 3. Protection has CD time
130	保护规则	保護規則	Rules
131	免战保护	免戰保護	Protection
132	每日[00ffff]01:00[-]至[00ffff]09:00[-]无法对其他玩家进行夺宝	每日[00ffff]01:00[-]至[00ffff]09:00[-]無法對其他玩家進行奪寶	Other players' Ornament cannot be snatched from [00ffff]1 am[-]to [00ffff]9 am[-] every day
133	换一批	換一批	Refresh
134	出击夺宝	出擊奪寶	Snatch
135	圣  炼	聖  煉	Holy Refine
136	战报	戰報	Record
137	自动添加	自動添加	Auto
138	精炼到一定阶级，开启圣器技能	精煉到一定階級，開啟聖器技能	Divine Skill required a certain Refine level
139	圣炼	聖煉	Holy Refine
140	消耗钻石:	消耗鑽石:	Cost:
141	抢夺战报	搶奪戰報	Result
142	描述内容	描述內容	Help
143	自动消耗能量药水补充能量	自動消耗能量藥水補充能量	Automatically use Energy Potion
144	提 示	提 示	Tips
145	剩余能量药水：	剩餘能量藥水：	Energy Potion Remaining:
146	提升猎人等级	提升獵人等級	Upgrade Hunter Level
147	伙伴进阶	夥伴進階	Hero Evolve
148	提升伙伴成长{nn}使战斗力大幅提升	提升夥伴成長{nn}使戰鬥力大幅提升	Evolve hero{nn}to boost power massively
149	伙伴突破	夥伴突破	Hero Evolve
150	提升伙伴等级{nn}使战斗力提升	提升夥伴等級{nn}使戰鬥力提升	Upgrade hero{nn}to boost power
151	伙伴充能	夥伴充能	Hero Upgrade
152	强化装备{nn}使实力提升	強化裝備{nn}使實力提升	Enhance Equipment{nn}to boost power
153	强化装备	強化裝備	Equipment Enhance
154	获得战利品	獲得戰利品	Spoils
155	点击荧幕任意位置继续... 	點擊螢幕任意位置繼續...	Tap to continue
156	回合	回合	Round
157	过关进度	過關進度	Progress
158	邀请	邀請	Invition
159	冰原副本	冰原副本	Ice Zone
160	                                            玩法概述{nn}决战冰原是跨服五人组队战斗玩法，其中冰晶可以在商店中兑换道具，冰原积分可以争夺排名，并获得对应称号{nn}                                            单人状态{nn}1.自动匹配：系统将自动寻找并加入开放房间的空缺队伍{nn}2.创建队伍：成为队长，创建一个房间{nn}3.冰原商店：奖励分页中的道具每周一0点重置{nn}4.积分排行：冰原积分每周一0点重置，冰原积分变化时，相关称号会实时改变{nn}                                            组队状态{nn}1.邀请好友：所有玩家都可以邀请好友，点击空位加号即可邀请{nn}2.更换出战位置：队长可以拖动玩家进行位置更换{nn}3.奖励剩余次数：每日3次，0点重置，最多购买9次，为0时仍可以进行战斗，但不再获得奖励{nn}4.出战：4个队员准备完毕后，由队长开启战斗{nn}5.奖励加成：除一键邀请外的玩家都属于活跃玩家（除队长），每名活跃玩家可增加2%奖励，队伍中每有一名队长好友，可额外再获得2%奖励，队伍中每有一名与队长同军团的玩家，可额外再获得2%奖励{nn}                                            战斗状态{nn}1.真实战斗：为避免战斗时间过长，采用简单战斗表现，但结果为实际战斗后的真实结果{nn}2.回合省略：为避免战斗回合过长，超过3回合的战斗将在第3回合统一结算{nn}3.顺序出场：组队状态下的排序即为出场顺序{nn}4.血量继承：玩家每次战斗后的血量将会带入下一场战斗{nn}u5.满三下场：每名玩家最多进行3场战斗，超过则强制下场	                                            玩法概述{nn}決戰冰原是跨服五人組隊戰鬥玩法，其中冰晶可以在商店中兌換道具，冰原積分可以爭奪排名，並獲得對應稱號{nn}                                            單人狀態{nn}1.自動匹配：系統將自動尋找並加入開放房間的空缺隊伍{nn}2.創建隊伍：成為隊長，創建一個房間{nn}3.冰原商店：獎勵分頁中的道具每週一0點重置{nn}4.積分排行：冰原積分每週一0點重置，冰原積分變化時，相關稱號會即時改變{nn}                                            組隊狀態{nn}1.邀請好友：所有玩家都可以邀請好友，點擊空位加號即可邀請{nn}2.更換出戰位置：隊長可以拖動玩家進行位置更換{nn}3.獎勵剩餘次數：每日3次，0點重置，最多購買9次，為0時仍可以進行戰鬥，但不再獲得獎勵{nn}4.出戰：4個隊員準備完畢後，由隊長開啟戰鬥{nn}5.獎勵加成：除一鍵邀請外的玩家都屬於活躍玩家（除隊長），每名活躍玩家可增加2%獎勵，隊伍中每有一名隊長好友，可額外再獲得2%獎勵，隊伍中每有一名與隊長同軍團的玩家，可額外再獲得2%獎勵{nn}                                            戰鬥狀態{nn}1.真實戰鬥：為避免戰鬥時間過長，採用簡單戰鬥表現，但結果為實際戰鬥後的真實結果{nn}2.回合省略：為避免戰鬥回合過長，超過3回合的戰鬥將在第3回合統一結算{nn}3.順序出場：組隊狀態下的排序即為出場順序{nn}4.血量繼承：玩家每次戰鬥後的血量將會帶入下一場戰鬥{nn}u5.滿三下場：每名玩家最多進行3場戰鬥，超過則強制下場	"Introduction{nn}Ice field is a cross-server five-a-side gameplay, ice crystals can be used to exchange items in the shop, ice field Score can be used to contend rankings, and get corresponding title {nn}                          Single state {nn} 1. Auto-matching: the system will automatically search and join the room-opened vacant team {nn} 2. Team building: create a room as team leader {nn} 3. Ice Field Shop: the items in the rewards pagination will be reset at 0 o'clock every Monday {nn} 4. Score Ranking: ice field Score will be reset at 0 o'clock every Monday, when ice field Score change, relevant titles will change in real time {nn}                                               Team-up state {nn} 1. Invite friends: all players can invite friends, tap vacancy plus sign to invite {nn} 2. Change combat position: team leader can drag players to change position {nn} 3. Remaining times for rewards: 3 times each day, reset at 0 o'clock, purchase not over 9 times, can combat without reward times but no rewards are issued {nn} 4. Combat: after 4 members prepared well, team leader starts the combat {nn} 5. Reward bonus: in addition to Quick invite players, the others belong to active players (except team leader), each active player can get 2% reward bonus, and extra 2% reward bonus for each team leader friend in the team and extra 2% reward bonus for each player who is in the same guild with team leader {nn}                                  Combat state{nn} 1. Real combat: simple combat is adopted in order to avoid overlong combat, but the results are the real results of actual combat {nn} 2. Round omission: in order to avoid overlong combat round, combats over 3 rounds will be calculated uniformly in the third round {nn} 3. Combat order: The team-up order is the combat order{nn} 4. health inheritance: health of player left of each combat will be taken into the next combat {nn} 5. Go off after three combats: each player can take 3 combats at most, and will be forced to go off when exceeding 3 combats"
161	道具购买	道具購買	Item Purchase
162	总价：	總價：	Total Price:
163	当前拥有:	當前擁有:	Have:
164	奖励	獎勵	Reward
165	商品	商品	Goods
166	回   合{nn}1	回   合{nn}1	Round {nn}1
167	我{nn}方	我{nn}方	Ally
168	敌{nn}方	敵{nn}方	Enemy
169	请出	請出	Kick out
170	请准备！！	請準備！！	Get Ready!!
171	积分称号	積分稱號	Score Title
172	称号	稱號	Title
173	称号效果	稱號效果	Title Effect
174	需求排名	需求排名	Required Ranking
175	需求积分	需求積分	Required Score
176	1.称号效果对所有上阵伙伴都有效{nn}2.积分与排名变化时，称号会实时更新	1.稱號效果對所有上陣夥伴都有效{nn}2.積分與排名變化時，稱號會即時更新	1. Title effects apply to all combating hero {nn} 2. Titles will refresh in real time when Score and rankings change
177	我的称号	我的稱號	My Title
178	军团等级	軍團等級	Guild Level
179	积分	積分	Score
180	未上榜	未上榜	No Ranking
181	排行奖励	排行獎勵	Ranking Reward
182	奖励将以邮件形式每周一00:00发放	獎勵將以郵件形式每週一00:00發放	Reward will be sent by mail at 12 am every Monday
183	阵营                        玩家                    称号                  杀人数	陣營                        玩家                    稱號                  殺人數	Camp
184	我方	我方	Ally
185	敌方	敵方	Enemy
186	创建队伍	創建隊伍	Create
187	创建一个队伍进行战斗	創建一個隊伍進行戰鬥	Create a team for battle
188	自动匹配	自動匹配	Auto Matching
189	快速寻找一个队伍进行战斗	快速尋找一個隊伍進行戰鬥	Seek a team for battle
190	每日12:00-14:00，18:00-22:00可获得[6dff00]双倍积分	每日12:00-14:00，18:00-22:00可獲得[6dff00]雙倍積分	[6Dff00]Double Score between 12 am~2 pm and 6 pm~10 pm daily
191	请队长在30秒内开启战斗	請隊長在30秒內開啟戰鬥	Leader should start battle within 30 seconds
192	请准备	請準備	Get Ready
193	默认	默認	Default
194	设置	設置	Settings
195	快捷喊话	快捷喊話	Quick Chat
196	开放房间	開放房間	Open to public
197	一键邀请	一鍵邀請	Quick Invite
198	拖动玩家可更换位置	拖動玩家可更換位置	Drag hero to alter position
199	系统提示	系統提示	System Message
200	你已经没有奖励次数{nn}继续参与将无法获得奖励	你已經沒有獎勵次數{nn}繼續參與將無法獲得獎勵	Rewards are not available for you now
201	购买次数后，获胜可得奖励：	購買次數後，獲勝可得獎勵：	Victory can get rewards after purchasing:
202	购买次数后，失败可得奖励：	購買次數後，失敗可得獎勵：	Defeat can get rewards after purchasing:
203	继续开启	繼續開啟	Continue to open
204	正在重连...	正在重連...	Reconnecting...
205	正在寻找合适队伍...	正在尋找合適隊伍...	Matching
206	主人，你当前没有好友在线	主人，你當前沒有好友線上	"No firend is online now, master"
207	邀请好友	邀請好友	Invite Friends
208	剩余奖励次数	剩餘獎勵次數	Reward Limit
209	队伍等级、积分越高，匹配的对手实力越强{nn}	隊伍等級、積分越高，匹配的對手實力越強{nn}	"The higher team level and Score is, the stronger the matched opponents are{nn}"
210	主人，您收到来自以下好友的邀请：	主人，您收到來自以下好友的邀請：	"Invitations from the following friends, master:"
211	目前没有好友邀请您哦	目前沒有好友邀請您哦	No invitations from friends now
212	邀请函	邀請函	Invitation
213	紫装	紫裝	Rare Equipment
214	组队信息	組隊資訊	Team Info
215	冰原积分：	冰原積分：	Ice Zone Score:
216	我的排名：	我的排名：	My Rank:
217	【未上榜】	【未上榜】	[No Ranking]
218	队形	隊形	Formation
219	商店	商店	Shop
220	队长	隊長	Leader
221	准备完毕	準備完畢	Ready
222	邀请函：	邀請函：	Ticket:
223	全服击杀	全服擊殺	Server Kills
224	伤害	傷害	Damage
225	一键领取	一鍵領取	Quick Claim
226	每日奖励	每日獎勵	Daily Reward
227	欢迎来到魔王商店，走过路过不要错过	歡迎來到魔王商店，走過路過不要錯過	Welcome to the Boss Shop
228	每日购买次数会在晚上24:00重置	每日購買次數會在晚上24:00重置	Refresh at 12 am
229	魔王商店	魔王商店	Boss Shop
230	累计伤害	累計傷害	Accumulated Damage
231	最高伤害	最高傷害	Max Damage
232	总伤害奖励	總傷害獎勵	Accumulated Damage Reward
233	最高伤害奖励	最高傷害獎勵	Max Damage Reward
234	名次	名次	Ranking
235	奖励将以邮件形式每天24:00发放	獎勵將以郵件形式每天24:00發放	Rewards will be sent by mail at 12 am daily
236	攻击力翻倍时间	攻擊力翻倍時間	Double Damage Time
237	魔王战报	魔王戰報	Result
238	拉格纳罗斯分身	拉格納羅斯分身	Ragnar Ross Form
239	2小时后开始	2小時後開始	Start in 2 hours
240	一键装备	一鍵裝備	E
241	护甲	護甲	Armor
242	防饰	防飾	Ornament 2
243	15级开启 	15級開啟	Lv.15{nn}Unlock
244	手套	手套	Bracers
245	武器	武器	Weapon
246	攻饰	攻飾	Ornament 1
247	一键强化	一鍵強化	Q
248	战靴	戰靴	Boots
249	属性共振	屬性共振	Resonance
250	点击更换伙伴	點擊更換夥伴	Change
251	强化进度	強化進度	Enhance Progress
252	装备共振	裝備共振	Equipment Resonance
253	无	無	Empty
254	后援鼓舞	後援鼓舞	Backup Encouragement
255	后援上阵	後援上陣	Backup in Battle
256	38级开启 	38級開啟	Lv.38 Unlock
257	43级开启 	43級開啟	Lv.43 Unlock
258	48级开启 	48級開啟	Lv.48 Unlock
259	53级开启 	53級開啟	Lv.53 Unlock
260	58级开启 	58級開啟	Lv.58 Unlock
261	63级开启 	63級開啟	Lv.63 Unlock
262	后援可启动上阵伙伴组合效果	後援可啟動上陣夥伴組合效果	Backup can activate the placed hero's relation property
263	当前上阵伙伴组合效果	當前上陣夥伴組合效果	Placed hero's relation property
264	后援助威	後援助威	Backup Encouragement
265	饰品强化	飾品強化	Ornament Enhance
266	饰品精炼	飾品精煉	Ornament Refine
267	技能升级	技能升級	Skill Upgrade
268	装备强化	裝備強化	Equipment Enhance
269	装备精炼	裝備精煉	Equipment Refine
270	2级开启 	2級開啟	Lv.2 Unlock
271	7级开启	7級開啟	Lv.7 Unlock
272	9级开启 	9級開啟	Lv.9 Unlock
273	23级开启 	23級開啟	Lv.23 Unlock
274	33级开启 	33級開啟	Lv.33 Unlock
275	75级开启 	75級開啟	Lv.75 Unlock
276	未上阵	未上陣	Idle
277	已上阵	已上陣	Placed
278	70级开启 	70級開啟	Lv.70 Unlock
279	后援	後援	Backup
280	技能	技能	Skill
281	属性	屬性	Property
282	重生	重生	Restore
283	强化	強化	Enhance
284	图鉴	圖鑒	Book
285	培养	培養	Forge
286	详细	詳細	Detail
287	- 喂养 -	- 餵養 -	Feed
288	- 进阶 -	- 進階 -	Advance
289	-代码-	-代码-	code
290	- 升星 -	- 升星 -	Evolve
291	介绍	介紹	Detail
292	攻击	攻擊	Damage
293	生命	生命	Health
294	魔防	魔防	Magic Defense
295	物防	物防	Physical Defense
296	属性 	屬性	Property
297	时装	時裝	Fashion
298	- 充能 -	- 充能 -	Upgrade
299	- 技能 -	- 技能 -	Skill
300	- 突破 -	- 突破 -	Evolve
301	组合 	組合	Relation
302	光环等级	光環等級	Halo Level
303	玩家等级:	玩家等級:	Player Level:
304	需要金币:	需要金幣:	Gold:
305	升级	升級	Upgrade
306	开启技能:	開啟技能:	Unlock Skill:
307	更换	更換	Change
308	卸下	卸下	Remove
309	护卫宠物	護衛寵物	Guarding Pet
310	宠物自身属性越高提供的护卫属性就越高	寵物自身屬性越高提供的護衛屬性就越高	"The higher pet's own property, the higher guarding property provided is"
311	护卫属性加成	護衛屬性加成	Guarding property bonus
312	没有可以选择的宠物	沒有可以選擇的寵物	No pets
313	觉醒	覺醒	Awaken
314	伙伴等级	夥伴等級	Hero Level
315	需要金币	需要金幣	Gold
316	已升至最高品级	已升至最高品級	Max Quality
317	成长	成長	Growth
318	参战伙伴在战斗中自动排列	參戰夥伴在戰鬥中自動排列	Heros are placed automatically in fighting
319	普通攻击优先攻击防御型伙伴	普通攻擊優先攻擊防禦型夥伴	Common attack targets defense hero first
320	物理系	物理系	Physical Hero
321	防御系	防禦系	Defense Hero
322	魔法系	魔法系	Magic Hero
323	还可以购买	還可以購買	Can also purchase
324	总价:	總價:	Total Price:
325	伙伴	夥伴	Hero
326	基本属性	基本屬性	Basic Property
327	组合	組合	Relation
328	升级啦!	升級啦!	Level Up!
329	身份	身份	Identity
330	姓名	姓名	Name
331	质量	品質	Quality
332	性别	性別	Gender
333	职业	職業	Primary
334	暴击	暴擊	Critical
335	穿透	穿透	Penetrating
336	格挡	格擋	Block
337	减伤	減傷	Damage Reduce
338	抗暴	抗暴	Crit Immunity 
339	抗防	抗防	Defense Hero Immunity
340	抗魔	抗魔	Magic Hero Immunity
341	抗物	抗物	Physical Hero Immunity
342	灭防	滅防	Damage to Defense Hero 
343	灭魔	滅魔	Damage to Magic Hero 
344	灭物	滅物	Damage to Phycics Hero 
345	魔免	魔免	Magic Immunity
346	命中	命中	Hit
347	PVP减伤	PVP減傷	Damage Reduce(PvP)
348	PVP增伤	PVP增傷	Damage Increase(PvP)
349	闪避	閃避	Dodge
350	物免	物免	Physical Immunity
351	增伤	增傷	Damage Increase
352	 高级属性	 高級屬性	Advanced Property
353	请选择	請選擇	Select
354	合 成	合 成	Synthsize
355	兑 换	兌 換	Exchange
356	分 解	分 解	Decompose
357	获得1积分	獲得1積分	Get 1 Score
358	道具招募	道具招募	Basic Summon
359	本次免费	本次免費	Free
360	可获得伙伴	可獲得夥伴	Low-quality hero Available
361	蓝色	藍色	Excellent
362	紫色	紫色	Rare
363	获得2积分	獲得2積分	Get 2 Scores
364	钻石招募	鑽石招募	Diamond Summon
365	橙色	橙色	Epic
366	必出橙色伙伴	必出橙色夥伴	100% get one Epic Hero
367	友情招募	友情招募	Friendship Summon
368	未收集	未收集	Locked
369	已收集	已收集	Unlocked
370	再来一次	再來一次	Again
371	系统	系統	System
372	军团	軍團	Guild
373	世界	世界	World
374	私聊	私聊	Message
375	off	off	Off
376	弹幕	彈幕	Barrage
377	on	on	On
378	发送	發送	Send
379	查看玩家	查看玩家	View
380	佩戴称号会获得属性加成:	佩戴稱號會獲得屬性加成:	Titles Used provide Property bonus:
381	                                            称号说明{nn}{nn}1.玩家可以通过相应系统获得称号{nn}{nn}2.获得称号后，期限称号立即生效进行倒计时{nn}{nn}3.同类称号里，只有最高级的称号提供的属性加成会生效{nn}{nn}4.玩家可以自由选择获得的称号进行佩戴，不影响属性加成{nn}{nn}5.佩戴中的称号会在个人信息中以及排行榜等处显示	                                            稱號說明{nn}{nn}1.玩家可以通過相應系統獲得稱號{nn}{nn}2.獲得稱號後，期限稱號立即生效進行倒計時{nn}{nn}3.同類稱號裡，只有最高級的稱號提供的屬性加成會生效{nn}{nn}4.玩家可以自由選擇獲得的稱號進行佩戴，不影響屬性加成{nn}{nn}5.佩戴中的稱號會在個人資訊中以及排行榜等處顯示	"Titles description {nn}{nn}1. Players can get titles through corresponding systems {nn}{nn} 2. After getting titles, deadline titles go into effect immediately and enter into countdown{nn}{nn} 3. Among the same kind of titles, only the Max level provides effective Property bonus{nn}{nn}4. Players can choose obtained titles freely to equip without affecting Property bonus {nn}{nn} 5. The Used titles will be shown in personal information and Ranking etc."
382	去获取	去獲取	Go get
383	称号属性加成：	稱號屬性加成：	Titles Property bonus:
384	佩戴	佩戴	Wear
385	启动	啟動	Activate
386	称号启动	稱號啟動	Title Activation
387	猎人大会称号	獵人大會稱號	Hunter Congress
388	手气称号	手氣稱號	Fortune
389	描述	描述	Describe
390	可佩带	可佩帶	Wearable
391	充能	充能	Upgrade
392	需要材料	需要材料	Requirements
393	提示：充能时使用+和-能更快捷	提示：充能時使用+和-能更快捷	Tips: Tap + and - to adjust level 
394	技能点数	技能點數	Skill Point
395	需要原力	需要原力	Force
396	当前累计充值	當前累計儲值	Current total recharge
397	活动时间:	活動時間:	Event time:
398	活动介绍:	活動介紹:	Event Detail:
399	在活动期间，累计充值钻石达到相应数量时，即可领取对应礼包。	在活動期間，累計儲值鑽石達到相應數量時，即可領取對應禮包。	"During the event, the reward is available when your accumulated recharge reaches the following diamonds."
400	去充值	去儲值	Recharge
401	购买次数	購買次數	Limit
402	将获得以下物品	將獲得以下物品	Items Obtained List
403	消耗 	消耗	Cost
404	(掉率：极低)	(掉率：極低)	(rate: extremely low)
405	前往	前往	Go
406	(未解锁)	(未解鎖)	(locked)
407	精英	精英	Hard
408	可在商店购买	可在商店購買	Available in shop
409	该道具暂不在副本中产出	該道具暫不在副本中產出	Not available in Mission
410	运营活动	運營活動	Event
411	查看装备	查看裝備	View Equipment
412	军团 - 	軍團 -	Guild -
413	充值翻牌	儲值翻牌	Recharge Draw
414	                                            积分规则{nn}{nn}1.活动期间每充值1元人民币，可获得1点翻牌积分{nn}{nn}2.参与本次活动每日最多可用的积分为1100点，剩余的积分将在活动结束后清零{nn}{nn}                                            活动介绍{nn}{nn}1.玩家在活动开启期间充值达到一定数额，可以参与充值翻牌活动，获得额外的钻石福利{nn}{nn}2.有幸运翻牌和豪华翻牌2种方式可选择，消耗的翻牌积分不同，获得的返利也不同{nn}{nn}3.翻牌过程中，可以重置翻牌进度	                                            積分規則{nn}{nn}1.活動期間每儲值10鑽石，可獲得1點翻牌積分{nn}{nn}2.參與本次活動每日最多可用的積分為1100點，剩餘的積分將在活動結束後清零{nn}{nn}                                            活動介紹{nn}{nn}1.玩家在活動開啟期間儲值達到一定數額，可以參與儲值翻牌活動，獲得額外的鑽石福利{nn}{nn}2.有幸運翻牌和豪華翻牌2種方式可選擇，消耗的翻牌積分不同，獲得的返利也不同{nn}{nn}3.翻牌過程中，可以重置翻牌進度	"Draw Score Description{nn}{nn} 1. Recharge 10 diamonds to obtain 1 Draw Score during the event{nn}{nn}2. You can use Draw Score with the toplimit of 1100 Score daily, remaining Score will be reset to 0 when the event  ends{nn}{nn}Event Description{nn}{nn}1. Players who recharge a certain amount of diamonds during the event can participate in the Draw to earn extra diamonds{nn}{nn} 2. Lucky Draw and Deluxe Draw cost different Scores to get different bonus{nn}{nn} 3. Draw can be reset"
415	重置	重置	Reset
416	豪华翻牌	豪華翻牌	Advanced Draw
417	翻牌可以获得以上奖励，请先点击洗牌	翻牌可以獲得以上獎勵，請先點擊洗牌	Rewards above are available after Draw. Tap the Shuffle to begin
418	洗牌	洗牌	Shuffle
419	幸运翻牌	幸運翻牌	Lucky Draw
420	欢迎来到红包商城，走过路过不要错过	歡迎來到紅包商城，走過路過不要錯過	Welcome to Hongbao Shop!
421	当前积分：	當前積分：	Current Score:
422	红包商城	紅包商城	Hongbao Shop
423	当前积分:	當前積分:	Current Score:
424	活动倒计时:	活動倒計時:	Event Countdown:
425	充  值	儲  值	Recharge
426	成长计划	成長計畫	Growth Plan
427	已购买成长计划	已購買成長計畫	Growth Plan has been purchased
428	x 1000	x 1000	x 1000
429	充值	儲值	Recharge
430	已购买人数	已購買人數	Number of players who purchased it
431	全民福利	全民福利	General Welfare
432	与小伙伴一同成长，全服玩家共享豪华大礼！{nn}购买人数越多，奖励就越多哦	與小夥伴一同成長，全服玩家共用豪華大禮！{nn}購買人數越多，獎勵就越多哦	The number of rewards you can claim are according to the number of the players who bought Growth Plan.
433	即可领取	即可領取	Required
434	活动时间:	活動時間:	Event time:
435	活动介绍:	活動介紹:	Description:
436	主人单笔充值达到一定钻石，即可领取丰厚的大礼一份。	主人單筆儲值達到一定鑽石，即可領取豐厚的大禮一份。	"During the event, the reward is available only if your single recharge accords with following diamonds."
437	剩余次数:	剩餘次數:	Limit:
438	更换时装	更換時裝	Change
439	解锁时装	解鎖時裝	Unlock
440	该时装无属性加成	該時裝無屬性加成	No Property
441	解锁前	解鎖前	Before
442	解锁	解鎖	Unlock
443	解锁条件	解鎖條件	Conditions
444	解锁后	解鎖後	After
445	已达到最高成就	已達到最高成就	Max
446	成就	成就	Achievement
447	套装	套裝	Suit
448	解锁增加伙伴属性（无需穿戴）	解鎖增加夥伴屬性（無需穿戴）	Unlock to add hero's property (don't need to equip)
449	收集完成度:	收集完成度:	Progress:
450	生命 	生命	Health
451	每日签到	每日簽到	Daily Sign-in
452	群攻 晕眩 减能量 回血	群攻 暈眩 減能量 回血	"Ability: AOE, Stun, Energy reduction, Heal"
453	叼到没朋友！！	屌到沒朋友！！	Super excellent!
454	明日少尉	明日少尉	Jocasta
455	累计签到30天后赠送1000点VIP经验	累計簽到30天後贈送1000點VIP經驗	You will obtain 1000 VIP EXP at the 30th day sign-in
456	每日签到奖励	每日簽到獎勵	Daily Sign-in Reward
457	VIP礼包	VIP禮包	VIP Packs
458	每周礼包	每週禮包	Weekly Packs
459	每日福利	每日福利	Daily Bonus
460	任务名	任務名	Quest
461	兑换	兌換	Exchange
462	强化属性	強化屬性	Enhance Property
463	强化等级	強化等級	Enhance Level
464	精炼属性	精煉屬性	Refine Property
465	精炼	精煉	Refine
466	精炼阶级	精煉階級	Refine Level
467	升星属性	升星屬性	Evolve Property
468	升星	升星	E
469	升星等级	升星等級	Evolve Level
470	圣器技能	聖器技能	Divine Skill
471	替换	替換	Change
472	装备培养	裝備培養	Equipment Forge
473	每一级强化属性	每一級強化屬性	Enhance Property per Level
474	每一级精炼属性	每一級精煉屬性	Refine Property per Level
475	已装备	已裝備	Using
476	消耗金币	消耗金幣	Cost
477	提示：回收时返还所有材料	提示：回收時返還所有材料	Tip: Return all materials when recycling
478	下阶属性	下階屬性	After
479	装备已升到最高星级	裝備已升到最高星級	Max
480	一键精炼	一鍵精煉	Quick Refine
481	精炼等级:	精煉等級:	Refine Level:
482	本阶属性	本階屬性	Before
483	已精炼至最大等级	已精煉至最大等級	Max
484	回收时返还全部强化费用	回收時返還全部強化費用	Return all enhance consumption when recycling
485	强化费用:	強化費用:	Cost:
486	强化上限:	強化上限:	Limit:
487	提示：分解时返还所有材料	提示：分解時返還所有材料	Tips: Return all materials when decomposing
488	升星后	升星後	After
489	升星前	升星前	Before
490	太空漫游	太空漫遊	Space Odyssey
491	                                            太空漫游{nn}{nn}1.太空漫游中，玩家每次探索都会获得资源奖励和积分。{nn}{nn}2.可能获得的奖励可在“奖励预览”中查看{nn}{nn}3.在探索中有一定概率遇到奇遇时间，具体事件如下：{nn}（1）奇遇商店：超值优惠购买资源{nn}（2）神秘宝箱：开启获得神秘奖励{nn}（3）星际守卫：击杀守卫获得资源{nn}（4）女神答题：女神知识大比拼{nn}（5）充值送礼：单笔充值赢大礼{nn}{nn}{nn}                                            排行榜{nn}{nn}1.在活动中探索、奇遇商店购买道具、高级宝箱开启都会获得对应活动积分{nn}{nn}2.系统会根据玩家的总积分进行单服排名{nn}{nn}3.总积分达到12000的玩家有资格进入排行榜{nn}{nn}4.排行榜前100的玩家可获得对应的奖励。具体奖励可在排行奖励页签中查看{nn}{nn}5.积分相同时先达到的玩家名次排在前面{nn}{nn}6.玩家在活动中每达到一定积分即可领取对应的奖励{nn}{nn}7.积分奖励在积分奖励弹窗中领取	                                            太空漫遊{nn}{nn}1.太空漫遊中，玩家每次探索都會獲得資源獎勵和積分。{nn}{nn}2.可能獲得的獎勵可在“獎勵預覽”中查看{nn}{nn}3.在探索中有一定概率遇到奇遇時間，具體事件如下：{nn}（1）奇遇商店：超值優惠購買資源{nn}（2）神秘寶箱：開啟獲得神秘獎勵{nn}（3）星際守衛：擊殺守衛獲得資源{nn}（4）女神答題：女神知識大比拼{nn}（5）儲值送禮：單筆儲值贏大禮{nn}{nn}{nn}                                            排行榜{nn}{nn}1.在活動中探索、奇遇商店購買道具、高級寶箱開啟都會獲得對應活動積分{nn}{nn}2.系統會根據玩家的總積分進行單服排名{nn}{nn}3.總積分達到12000的玩家有資格進入排行榜{nn}{nn}4.排行榜前100的玩家可獲得對應的獎勵。具體獎勵可在排行獎勵頁簽中查看{nn}{nn}5.積分相同時先達到的玩家名次排在前面{nn}{nn}6.玩家在活動中每達到一定積分即可領取對應的獎勵{nn}{nn}7.積分獎勵在積分獎勵彈窗中領取	"Space Odyssey{nn}{nn}1. Players will obtain resource rewards and Score during each Star in Space Odyssey.{nn}{nn}2. View ""Rewards Preview"" for probable rewards{nn}{nn}3. Have a certain probability to encounter the Adventure time during exploration, the concrete events are as follows:{nn}(1)Adventurous Shop: purchase resources with a premium discount{nn}(2)Mysterious Chest: open to get mysterious rewards{nn}(3)Starcraft Guardian: kill guards to get resources{nn}(4)Goddess Quiz: Goddess's Knowledge Competition{nn}(5)Recharge Gifts: single recharge to receive gifts{nn}{nn}{nn}Ranking{nn}{nn} 1. There are corresponding event Score for exploring in events, purchasing items in Adventurous Shop and opening Advanced Chests{nn}{nn}2. System will conduct single server ranking according to players' total Score{nn}{nn}3. Players with 12000 Score or above are qualified to enter Ranking{nn}{nn}4. Top 100 players in Ranking can get corresponding rewards. Concrete rewards can be viewed in Ranking Rewards tab{nn}{nn}5. For players with same Score, the one who reached first ranks ahead{nn}{nn}6. Players can claim corresponding rewards for each certain Score{nn}{nn}7. Claim Score rewards in Score rewards popups"
492	探索1次	探索1次	Explore
493	探索10次	探索10次	Explore x 10
494	达人榜	達人榜	Master Ranking
495	总积分：	總積分：	Total Score:
496	当前排名：	當前排名：	Current ranking:
497	活动倒计时：	活動倒計時：	Event countdown:
498	奇遇	奇遇	Adventure
499	积分奖励	積分獎勵	Reward
500	忽略	忽略	Ignore
501	神秘宝箱	神秘寶箱	Mysterious Chest
502	开启	開啟	Open
503	消耗	消耗	Consumption
504	获得积分	獲得積分	Get Score
505	点击宝箱可查看[奖励预览]	點擊寶箱可查看[獎勵預覽]	Tap chest to view [Rewards Preview]
506	探索到了神秘宝箱，开启获得惊喜礼物	探索到了神秘寶箱，開啟獲得驚喜禮物	"Explored a Mysterious Chest, open to get surprise gifts"
507	消耗体力	消耗體力	Stamina Consumption
508	挑战奖励	挑戰獎勵	Challenge Reward
509	军团贡献	軍團貢獻	Exploit
510	太空守卫	太空守衛	Space Guardian
511	生命值	生命值	Health
512	 若未击败守卫，其血量会被继承，可再次挑战	 若未擊敗守衛，其血量會被繼承，可再次挑戰	"When failing to defeat guardian, health will be inherited for challenging once again"
513	挑战	挑戰	Challenge
514	充值送礼	儲值送禮	Recharge Gifts
515	主人，单笔充值可获得更多赠送道具！	主人，單筆儲值可獲得更多贈送道具！	"Master, single recharge can get more complimentary item!"
516	女神问答	女神問答	Goddess Quiz
517	答对奖励	答對獎勵	Right Answer Reward
518	答错奖励	答錯獎勵	Wrong Answer Reward
519	奇遇商店	奇遇商店	Adventure Shop
520	超值折扣，还可以得到积分。还不赶快买买买	超值折扣，還可以得到積分。還不趕快買買買	"Excellent discount, can get Score in addition. Come and buy it"
521	原价	原價	Old price
522	现价	現價	Current
523	刷新	刷新	Refresh
524	精英奖励	精英獎勵	Elite Reward
525	普通排名	普通排名	Common Ranking
526	名字	名字	Name
527	头像	頭像	Avatar
528	作战精英	作戰精英	Combat Elite
529	达到12000分可入围排行榜	達到12000分可入圍排行榜	"Ranking - at least 12,000 score"
530	稀有道具	稀有道具	Rare item
531	普通道具	普通道具	Common item
532	获得物品	獲得物品	Obtained items
533	奇遇事件	奇遇事件	Adventurous events
534	探索奖励	探索獎勵	Reward
535	达到5888分可入围精英榜	達到5888分可入圍精英榜	"Advanced Ranking - at least 5,888 score"
536	1st	1st	1st
537	首次充值	首次儲值	First Gift
538	任意金额	任意金額	Any amount
539	可获得	可獲得	Available
540	双倍钻石	雙倍鑽石	Double diamonds
541	和价值	和價值	And value
542	的大礼包	的大禮包	Pack
543	1、强力的伙伴，助您轻松闯关！	1、強力的夥伴，助您輕鬆闖關！	1. Massive gold
544	2、华丽的紫装，让您独领风骚！	2、華麗的紫裝，讓您獨領風騷！	2. Powerful hero
545	3、海量的金币，让您富可敌国！	3、海量的金幣，讓您富可敵國！	3. Rare equipment
546	4、丰厚的钻石，为您打开胜利之门！	4、豐厚的鑽石，為您打開勝利之門！	4. Abundant diamonds
547	好友	好友	Friend
548	[ 您还未添加任何好友 ]	[ 您還未添加任何好友 ]	[No friends]
549	搜索	搜索	Search
550	[ 没有搜索到更多玩家 ]	[ 沒有搜索到更多玩家 ]	[No more players]
551	新增	新增	New
552	[ 没有更多新增的好友 ]	[ 沒有更多新增的好友 ]	[No more new friends]
553	分享	分享	Share
554	赠送	贈送	Gift
555	今日可领取次数:	今日可領取次數:	Remaining times:
556	[ 没有收到更多赠送 ]	[ 沒有收到更多贈送 ]	[No more gifts]
558	保存至手机	保存至手機	Save to phone
559	分享游戏	分享遊戲	Share
560	光环技能	光環技能	Halo Skill
561	点击跳过...	點擊跳過...	Skip...
562	跳过引导	跳過引導	Skip
563	在10:00-22:00内，每2小时恢复1次后恢复	在10:00-22:00內，每2小時恢復1次後恢復	"During 10 am~10 pm, recover once every 2 hours and repeat"
564	通关奖励	通關獎勵	Reward
565	击杀奖励	擊殺獎勵	Kill Reward
566	[伤害越多，奖励越多，击杀者可获得             ]	[傷害越多，獎勵越多，擊殺者可獲得             ]	"More DMG, more rewards. The killer obtain"
567	 挑战 	 挑戰	Start
568	军团副本	軍團副本	Mission
569	                                            副本奖励{nn}{nn}1.每次攻打可以获得大量的军团贡献，关卡和伤害值越高，攻打所得贡献越多{nn}{nn}2.击败守卫可为军团增加经验，击杀守卫的玩家可以额外获得军团贡献奖励{nn}{nn}3.每击败一个守卫，可在试炼奖励中领取一份奖励{nn}{nn}                                            副本规则{nn}{nn}1.每天10:00-23:59开启军团副本，10:00-21:59为攻打时间，领奖时间持续到23:59{nn}{nn}2.副本开启后，军团每通关1个关卡，会自动开启下一关卡{nn}{nn}3.每天军团副本开启前，会将当前所在的章节进度重置{nn}{nn}4.每天军团副本开启时，有3次挑战次数，在副本攻打时间内，每隔2小时恢复一次{nn}{nn}5.可以花费钻石购买挑战次数，VIP等级越高，可购买次数越多{nn}{nn}6.军团副本每天会重置到历史最高关卡的前一关{nn}	                                            副本獎勵{nn}{nn}1.每次攻打可以獲得大量的軍團貢獻，關卡和傷害值越高，攻打所得貢獻越多{nn}{nn}2.擊敗守衛可為軍團增加經驗，擊殺守衛的玩家可以額外獲得軍團貢獻獎勵{nn}{nn}3.每擊敗一個守衛，可在試煉獎勵中領取一份獎勵{nn}{nn}                                            副本規則{nn}{nn}1.每天10:00-23:59開啟軍團副本，10:00-21:59為攻打時間，領獎時間持續到23:59{nn}{nn}2.副本開啟後，軍團每通關1個關卡，會自動開啟下一關卡{nn}{nn}3.每天軍團副本開啟前，會將當前所在的章節進度重置{nn}{nn}4.每天軍團副本開啟時，有3次挑戰次數，在副本攻打時間內，每隔2小時恢復一次{nn}{nn}5.可以花費鑽石購買挑戰次數，VIP等級越高，可購買次數越多{nn}{nn}6.軍團副本每天會重置到歷史最高關卡的前一關{nn}	"Dungeon rewards{nn}{nn}1. Each attack can get massive Guild Exploit, the higher stage and DMG value, the more Exploit{nn}{nn}2. Defeat guardian can add EXP for guild, players who kill guardian can get additional Guild Exploit Rewards{nn}{nn}3. Defeating one guardian can get one reward in Trial Rewards{nn}{nn}Dungeon rules {nn}{nn} 1. Guild Dungeon is unlocked at 10 am~10 pm everyday, the attack time is at 10 am~10 pm, the time to claim rewards ends at 10 pm{nn}{nn}2. After the Dungeon is unlocked, the next stage will be unlocked automatically for each stage clearance{nn}{nn}3. Before Daily Guild Dungeon unlocked, the current progress will be reset{nn}{nn}4.When Daily guild Dungeon unlocked, there are 3 challenge times, which renews every 2h during the attack time{nn}{nn} 5. Challenge times can be bought by spending diamonds, the higher VIP level, the more purchase times{nn}{nn}6. Guild Dungeon will be reset to the previous stage of the historical Max stage{nn}"
570	今日成员战绩	今日成員戰績	Member Record
571	排名              头像               成员              挑战次数                累计伤害	排名              頭像               成員              挑戰次數                累計傷害	Ranking        Avatar      Member       Challenge times           DMG
572	试炼奖励	試煉獎勵	Reward
573	坚苍守卫	堅蒼守衛	Strong Guardian
574	韧战守卫	韌戰守衛	Consistent Guardian
575	迅霆守卫	迅霆守衛	Thunder Guardian
576	布洛守卫	布洛守衛	Brakan Guardian
577	预览奖励	預覽獎勵	Preview
578	已置顶	已置頂	Topped
579	置顶	置頂	Top
580	已有	已有	Have
581	已通关	已通關	Complete
582	抢红包	搶紅包	Grab Hongbao
583	高概率掉落	高概率掉落	High drop rate
584	发放钻石：	發放鑽石：	Grant Diamonds:
585	给您的助手起个名字吧	給您的助手起個名字吧	Your assistant's name is
586	随机	隨機	Random
587	仓库	倉庫	Storage
588	阵容	陣容	Hero
589	星际冒险	星際冒險	Adventure
590	羁绊	羈絆	Relation
591	约会	約會	Date
592	任务	任務	Quest
593	回收	回收	Recycle
594	宠物商店	寵物商店	Pet
595	伙伴商店	夥伴商店	Hero
596	商城	商城	Store
597	回忆商店	回憶商店	Story Shop
598	招募	招募	Summon
599	基因改造	基因改造	Gene
600	排行	排行	Ranking
601	社交	社交	Social
602	VR	VR	VR
603	我叫...	我叫...	My Name is...
604	好友代码（可不填）	好友代码（可不填）	Friend code(optional)
605	在线领奖	線上領獎	Vedio Reward
607	公告	公告	Notice
608	精彩活动	精彩活動	Event
609	开服活动	開服活動	New Server
610	半月庆典	半月慶典	Half Month
611	首  充	首  儲	First Gift
612	邮件	郵件	Mail
613	赠送友情点	贈送友情點	Gift Friendship
614	在线	線上	Online
615	穿戴	穿戴	Wear
616	未解锁	未解鎖	Locked
617	已穿戴	已穿戴	Worn
618	道具兑换	道具兌換	Item Exchange
619	还可兑换	還可兌換	Limit
620	回归补助	回歸補助	Returning Subsidy
621	回归福利	回歸福利	Returning Welfare
622	回归豪礼	回歸豪禮	Returning Rewards
623	剩余时间：	剩餘時間：	Limit time:
624	规则说明：	規則說明：	Detail:
625	回归补助中可通过登陆领取道具；回归福利中可使用钻石购买{nn}折扣道具；回归豪礼中可领取额外累充奖励且每天重置哦！	回歸補助中可通過登陸領取道具；回歸福利中可使用鑽石購買{nn}折扣道具；回歸豪禮中可領取額外累充獎勵且每天重置哦！	Log in to claim item in the Returning Subsidy; Diamonds can be used to purchase {nn} Discount item in the Returning Welfare; Extra accumulative recharge rewards can be claimed in the Returning Rewards and reset daily!
626	主人，欢迎回来，您离开的这段时间我们努力为您准备了丰厚的奖励，快来领取吧！	主人，歡迎回來，您離開的這段時間我們努力為您準備了豐厚的獎勵，快來領取吧！	"Master, welcome back, we have prepared abundant rewards, come to claim!"
627	英雄回归	英雄回歸	Returning
628	下次刷新时间	下次刷新時間	Refresh at
629	已达成	已達成	Complete
630	已启动回忆:	已啟動回憶:	Activated Story:
631	x 50	x 50	x 50
632	属性预览	屬性預覽	Property Preview
633	主人，重置将返回升星消耗的回忆，是否确定？	主人，重置將返回升星消耗的回憶，是否確定？	"The items which has been consumed in Story Evolve will be returned, sure to reset? "
634	剩余次数	剩餘次數	Limit
635	活动期间，完成指定任务可以获得额外奖励！	活動期間，完成指定任務可以獲得額外獎勵！	"During the event, extra reward is available when you complete certain quest."
636	进度:	進度:	Progress:
637	更改名字	更改名字	Change Name
638	名字更改	名字更改	Change Name
639	请输入新的角色名:	請輸入新的角色名:	Input a new name:
640	此次更名花费:	此次更名花費:	Requirement
641	经  验	經  驗	Exp
642	游戏中心	遊戲中心	Game Center
643	更换头像	更換頭像	Change Avatar
644	光环特效	光環特效	Halo effect
645	账号ID	帳號ID	ID
646	等  级	等  級	Level
647	礼包兑换	禮包兌換	Gift Exchange
648	请输入代码	請輸入代码	Please enter the code
649	音乐	音樂	Music
650	问题反馈	問題回饋	Bug Feedback
651	体力数	體力數	Stamina 
652	单个恢复时间	單個恢復時間	Recovery time
653	全部恢复时间	全部恢復時間	Total recovery time
654	能量值	能量值	Energy
655	音效	音效	Sound
656	请选择头像	請選擇頭像	Select an avatar
657	切换账号	切換帳號	Switch Account
658	欢迎来到商城，走过路过不要错过	歡迎來到商城，走過路過不要錯過	Welcome to store
659	金币不足，是否前往炼金?	金幣不足，是否前往煉金?	"Not enough Gold, go for alchemy?"
660	炼金	煉金	Alchemy
661	[ 有几率出现10倍暴击哦! ]	[ 有幾率出現10倍暴擊哦! ]	[Chance to appear 10 times of Crit]
662	是否花费钻石换取金币	是否花費鑽石換取金幣	Tap Alchemy to obtain gold
663	vip等级越高，暴击率越高	vip等級越高，暴擊率越高	High rate to obtain gold x 10 according to VIP level
664	炼金10次	煉金10次	Alchemy x 10
665	今日剩余次数：	今日剩餘次數：	Remaining times:
666	还可以道具	還可以道具	Can also purchase item
667	可以兑换:	可以兌換:	Available:
668	活动结束时间：	活動結束時間：	End time:
669	军衔	軍銜	Military Rank
670	基础	基礎	Basic
671	当前已进阶至最高阶级	當前已進階至最高階級	Max
672	进阶	進階	A
673	特殊	特殊	Special
674	开启军衔	開啟軍銜	Required Military Rank
675	"主人,本次活动已结束,{nn}请在今天尽快领取全服奖励,{nn}并使用掉积分商店的积分哦！"	"主人,本次活動已結束,{nn}請在今天儘快領取全服獎勵,{nn}並使用掉積分商店的積分哦！"	"Master, this event is over, {nn} please claim all servers rewards {nn} and use up score of the Score Shop!"
676	刷新奖励	刷新獎勵	Refresh
677	免费	免費	Free
678	点击撬开一个格子	點擊撬開一個格子	Tap to unlock
679	免费重置	免費重置	Free Reset
680	我要抽取	我要抽取	I want
681	一键获取	一鍵獲取	Quick Claim
682	九宫魔方	九宮魔方	Magic Cube
683	1.九宫魔方中，玩家可以获得翻开的道具并获得积分{nn}2.一键获取能以较少的钻石一次性获得所有9个道具{nn}3.抽取道具前可以花费钻石刷新道具奖励；抽取道具后可以免费刷新道具奖励{nn}4.可能获得的奖励可在“奖励预览”中查看{nn}5.抽到不同稀有度的道具可获得相应的积分，橙色道具15积分，紫色道具5积分，蓝色道具1积分{nn}6.获得的积分可以在积分商店内用来购买道具{nn}7.获得的历史总积分会计入全服累计积分内，达到相应积分全服玩家可以领取对应的奖励	1.九宮魔方中，玩家可以獲得翻開的道具並獲得積分{nn}2.一鍵獲取能以較少的鑽石一次性獲得所有9個道具{nn}3.抽取道具前可以花費鑽石刷新道具獎勵；抽取道具後可以免費刷新道具獎勵{nn}4.可能獲得的獎勵可在“獎勵預覽”中查看{nn}5.抽到不同稀有度的道具可獲得相應的積分，橙色道具15積分，紫色道具5積分，藍色道具1積分{nn}6.獲得的積分可以在積分商店內用來購買道具{nn}7.獲得的歷史總積分會計入全服累計積分內，達到相應積分全服玩家可以領取對應的獎勵	"1. In Magic Cube, players get score via explore the cube {nn} 2. All 9 items can be obtained with less diamonds consumption by Quick Obtain{nn}3. Item Rewards can be refreshed by spending diamonds before drawing items; Item Rewards can be refreshed freely after drawing{nn}4. Obtainable rewards can be viewed in ""Rewards Preview""{nn}5. Draw different quality items to get the corresponding Score, 15 Score for orange items, 5 Score for purple items, 1 Score for blue items{nn}6. Obtained Score can be used to purchase items in Score Shop{nn}7. Obtained historical total Score will be calculated into the whole server Score, players of this server who reach a certain Score can claim corresponding rewards"
684	罕见道具	罕見道具	Legendary Item
685	主人，魔方中可能出现以下奖励：	主人，魔方中可能出現以下獎勵：	"Master, the following rewards are available in Magic Cube"
686	积分商店	積分商店	Shop
687	全服奖励	全服獎勵	Whole Server Rewards
688	改造	改造	Enchant
689	1.橙色及红色伙伴碎片通过基因改造可变化为另一个同质量{nn}的伙伴碎片。	1.橙色及紅色夥伴碎片通過基因改造可變化為另一個同品質{nn}的夥伴碎片。	1. Epic and Legendary Hero shards can Enchant into another hero shards with the same quality through Gene Enchant.
690	2.玩家等级达到70级可转化原始品质为10的橙色伙伴碎片；{nn}玩家等级达到80级可转化原始品质为11的橙色伙伴碎片；{nn}玩家等级达到100级可转化原始品质为13的红色伙伴碎片。	2.玩家等級達到70級可變化原始品質為10的橙色夥伴碎片；{nn}玩家等級達到80級可變化原始品質為11的橙色夥伴碎片；{nn}玩家等級達到100級可變化原始品質為13的紅色夥伴碎片。	2. The Enchant of Epic Hero Shards of the original quality 10 is available at Lv.70;{nn}The Enchant of Epic Hero Shards of the original quality 11 is available at Lv.80;{nn}The Enchant of Lengendary Hero Shards of the original quality 13 is available at Lv.100
691	3.选择的碎片越多，改造所需要的钻石和战魂越多。	3.選擇的碎片越多，改造所需要的鑽石和戰魂越多。	"3. The more the selected shards is, the more the required Diamonds and Soul are."
692	4.10品基因改造成11品基因需要更多的钻石和战魂。	4.10品基因改造成11品基因需要更多的鑽石和戰魂。	4. Enchant the gene of quality 10 into quality 11 needs more Diamonds and Soul.
693	基	基	Gene
694	改造后	改造後	After
695	改造前	改造前	Before
696	删除	刪除	Delete
697	财神成就	財神成就	Wealth God Achievement
698	发红包	發紅包	Send Hongbao
699	手气成就	手氣成就	Luck Achievement
700	成员	成員	Member
701	获得钻石	獲得鑽石	Get Diamonds
702	军团是我家，繁荣靠大家{nn}军团是我家，繁荣靠大家	軍團是我家，繁榮靠大家{nn}軍團是我家，繁榮靠大家	The thrive of the guild is depends on the efforts of everyone.
703	红包详情	紅包詳情	Hongbao details
704	军团是我家，繁荣靠大家军团是我家，繁荣靠大家	軍團是我家，繁榮靠大家軍團是我家，繁榮靠大家	Home guild's prosperity needs everyone's Exploit
705	主人，当前没有红包可以抢，去发一个吧！	主人，當前沒有紅包可以搶，去發一個吧！	"Master, no Hongbao can be grabbed, send one!"
706	红包	紅包	Hongbao
707	跨服军团战	跨服軍團戰	War
708	军团大厅	軍團大廳	Hall
709	女神膜拜	女神膜拜	Worship
710	军团商店	軍團商店	Shop
711	军团科技	軍團科技	Skill
712	军团经验	軍團經驗	Guild Exp
713	军团荣誉	軍團榮譽	Honor
714	已膜拜	已膜拜	Worshiped
715	荣誉奖励	榮譽獎勵	Honor Reward
716	膜拜奖励	膜拜獎勵	Worship Reward
717	膜拜	膜拜	Worship
718	限时	限時	Limit
719	规则说明	規則說明	Help
720	开启技能	開啟技能	Unlock Skill
721	学习技能	學習技能	Learn Skill
722	军团技能	軍團技能	Guild Skill
723	1.军团技能由军团长或副军团长开启和提升后，成员可学习升级{nn}{nn}{nn}2.技能开启提升消耗军团经验，军团当前经验＜开启提升消耗经验时，技能不可开启或提升{nn}{nn}{nn}3.成员学习或升级军团技能消耗军团贡献，贡献不足不可学习或升级{nn}{nn}{nn}4.成员退出军团时，已学习的军团技能保留，但不产生效果，再次进入任意军团后重新生效且效果不受加入军团技能等级限制{nn}	1.軍團技能由軍團長或副軍團長開啟和提升後，成員可學習升級{nn}{nn}{nn}2.技能開啟提升消耗軍團經驗，軍團當前經驗＜開啟提升消耗經驗時，技能不可開啟或提升{nn}{nn}{nn}3.成員學習或升級軍團技能消耗軍團貢獻，貢獻不足不可學習或升級{nn}{nn}{nn}4.成員退出軍團時，已學習的軍團技能保留，但不產生效果，再次進入任意軍團後重新生效且效果不受加入軍團技能等級限制{nn}	"1. Members can learn to upgrade guild Skills after the guild commander and guild lieutenant activated and upgraded them{nn}{nn}{nn}2. Skills activation and upgrade will consume guild EXP, skills cannot be activated or upgraded when current guild EXP is less than the EXP required to activate and upgrade skills{nn}{nn}{nn}3. Learning or upgrade guild Skills need to consume Guild Exploit, members who do not have enough Exploit cannot study or upgrade{nn}{nn}{nn}4. Learned guild Skills of the members who quit from guild will be saved but have no effects, the skills come into effect again when members enter any guilds and the effects will not be restricted by the skills level of joined guilds{nn}"
724	升级消耗	升級消耗	Required
725	当前等级	當前等級	Current Level
726	属性加成	屬性加成	Property
727	下一等级	下一等級	Next Level
728	推荐军团	推薦軍團	Recommendation
729	申请名单	申請名單	Application List
730	降职	降職	Demotion
731	升职	升職	Promotion
732	弹劾	彈劾	Impeachment
733	军团成员列表	軍團成員列表	Member List
734	变更	變更	Change
735	军团长	軍團長	Leader
736	成员数	成員數	Members
737	点击编辑	點擊編輯	Tap to edit
738	军团公告	軍團公告	Notice
739	审核	審核	Application
740	解散	解散	Dismiss
741	军团动态	軍團動態	Guild Info
742	退出	退出	Leave
743	更改军团徽章	更改軍團徽章	Change Guild Badge
744	更改军团名字	更改軍團名字	Change Guild Name
745	军团名不得超过7个字	軍團名不得超過7個字	7 letters limited
746	请输入新的军团名:	請輸入新的軍團名:	Input a new guild name:
747	[2FD4FF]x200	[2FD4FF]x200	[2FD4FF]x200
748	发布公告	發佈公告	Publish Notice
749	选择您的军团徽章	選擇您的軍團徽章	Select your guild badge
750	军团徽章	軍團徽章	Guild Badge
751	最低战斗力	最低戰鬥力	Minimum Power
752	加入条件设置	加入條件設置	Requirement Settings
753	活动	活動	Event
754	副本排名	副本排名	Mission
755	等级排名	等級排名	Guild Level
756	没有符合条件的军团	沒有符合條件的軍團	No eligible Guild
757	人数	人數	Member
758	副本关卡	副本關卡	Mission
759	创建军团	創建軍團	Create
760	搜索军团	搜索軍團	Search
761	军团副本排名	軍團副本排名	Guild Mission
762	军团等级排名	軍團等級排名	Guild Level
763	剩余血量	剩餘血量	Remaining Health
764	请输入军团名称	請輸入軍團名稱	Please enter the Guild Name
765	创建	創建	Create
766	500	500	500
767	创建价格	創建價格	Cost
768	不多于10个字符	不多於10個字元	Not more than 10 characters
769	本周贡献	本周貢獻	Week Exploit
770	今天已签到	今天已簽到	Signed-in today
771	申请	申請	Apply
772	已申请	已申請	Applied
773	送橙色武器	送橙色武器	Epic weapon
774	原价：	原價：	Old price:
775	现价：	現價：	Current Price:
776	开服狂欢	開服狂歡	New Server Carnival
777	可以兑换	可以兌換	Exchangeable
778	送红色伙伴	送紅色夥伴	Legendary Hero
779	活动期间内，累计登录满指定天数即可获得各种稀缺资源。	活動期間內，累計登入滿指定天數即可獲得各種稀缺資源。	"During the event, the reward is available when your days of login reaches following days."
780	能量	能量	Energy
781	体力	體力	Stamina
782	明天开服，敬请期待！新活动将继续开放	明天開服，敬請期待！新活動將繼續開放	The new server will be available tomorrow! New events will continue to unlock
783	修改	修改	Change
784	修改密码	修改密碼	Change Password
785	用户名：	用戶名：	Username:
786	新密码：	新密碼：	Password:
787	再输次：	再輸次：	Confirm:
788	原密码：	原密碼：	Original password:
789	登陆	登入	Login
790	账号登录	帳號登入	Account Login
791	密  码：	密  碼：	Password:
792	第一次输入您的账号、密码将自动注册	第一次輸入您的帳號、密碼將自動註冊	Your account will be registered automatically at the first time you login
793	用户名密码必须6~14位	用戶名密碼必須6~14位元	Username and password must be 6-14 letters limited
794	知道了	知道了	Got it
795	开始游戏	開始遊戲	Start Game
796	点击输入用户名	點擊輸入用戶名	Tap to enter username
797	点击选区	點擊選區	Tap to select server
798	最近登陆	最近登入	Recent server
799	全部列表	全部清單	Full List
800	服务器列表	伺服器列表	Server List
801	健康游戏忠告{nn}抵制不良游戏 拒绝盗版游戏 注意自我保护 谨防受骗上当{nn}适度游戏益脑 沉迷游戏伤身 合理安排时间 享受健康生活	健康遊戲忠告{nn}抵制不良遊戲 拒絕盜版遊戲 注意自我保護 謹防受騙上當{nn}適度遊戲益腦 沉迷遊戲傷身 合理安排時間 享受健康生活	Healthy Games Advice {nn} Resist unhealthy games and reject pirated games. Be careful to self-protection and be aware of being cheated{nn}. Proper gaming benefits brains and addiction to games hurts body. Rationally arrange time and enjoy healthy life.
802	点击荧幕开始游戏...	點擊螢幕開始遊戲...	TAP TO START
803	购买 	購買	Purchase
804	主人，使用免战牌可保护您的饰品碎片不被夺走。	主人，使用免戰牌可保護您的飾品碎片不被奪走。	"Master, protection can protect your ornament shards from being plundered."
805	免战时间增加8小时	免戰時間增加8小時	Add 8h protect
806	购买免战牌	購買免戰牌	Purchase Protection
807	使用	使用	Use
808	首次通关奖励	首次通關獎勵	Mission reward
809	评星奖励	評星獎勵	Star Reward
810	点击进入下一章	點擊進入下一章	Tap to continue
811	恭喜获得时装设计图x1	恭喜獲得時裝設計圖x1	Got a Fashion Blueprint
812	有概率获得	有概率獲得	Chance to get
813	全军出击	全軍出擊	Fight!
814	队形强化装置	隊形強化裝置	Formation enhancment device
815	数量	數量	Number
816	所有敌人拥有额外50%的	所有敵人擁有額外50%的	Enemy owned extra 50%
817	有女神向你发起了挑战！快去征服她吧！	有女神向你發起了挑戰！快去征服她吧！	A Goddess challenged you! Conquer her now!
818	普通	普通	Normal
819	挑战次数	挑戰次數	Remaining times
820	预期掉落	預期掉落	Loot
821	扫荡	掃蕩	Sweep
822	扫十次	掃十次	Sweep x 10 
823	战斗	戰鬥	Mission
824	喜欢我！就来关底征服我吧	喜歡我！就來關底征服我吧	If you like me! Come to the end of the STAGE to conquer me!
825	当前段位	當前段位	Current Grade
826	段位升级	段位升級	Grade Upgrade
827	段位重置	段位重置	Grade reset
828	根据您上赛季的表现，这赛季您将从【白金一星】开始联赛。	根據您上賽季的表現，這賽季您將從【白金一星】開始聯賽。	You will start at [Platinum 1-star] this season according to your performance in last season.
829	单服排名：	單服排名：	Single server ranking:
830	赛季剩余：	賽季剩餘：	Rest season:
831	全服排名：	全服排名：	Whole server ranking:
832	赛季排行	賽季排行	Ranking
833	精灵商店	精靈商店	Shop
834	大师联赛	大師聯賽	Master League
835	1.大师联赛是跨服单人匹配战的玩法；{nn}2.匹配对手：系统根据当前积分进行全服匹配对手，优先匹配其他在同时匹配的玩家{nn}3.获取积分：每次战斗后将获得（扣除）对应的积分；战胜相对自己积分过低的玩家不获得积分，败给想对自己积分过高的玩家同样也不扣取积分{nn}4.段位：当积分达到指定要求，段位等级也会对应提升，高阶段位还需同时满足对应的全服排名要求{nn}5.段位属性：到达对应的段位，会获得对应的段位属性；属性会根据段位的变化而改变，在下个赛季开始时重置{nn}6.每日任务：赛季期间每日0点重置，达到对应的挑战次数即可领取{nn}7.赛季排行：单服排行是根据积分对本服玩家进行排名并在赛季后获得对应的排名奖励；全服排行是根据积分对全服玩家进行排名，是高等级段位升级的必须要求	1.大師聯賽是跨服單人匹配戰的玩法；{nn}2.系統根據當前積分進行全服匹配對手，優先匹配其他在同時匹配的玩家{nn}3.獲取積分：每次戰鬥後將獲得（扣除）對應的積分；戰勝相對自己積分過低的玩家不獲得積分，敗給想對自己積分過高的玩家同樣也不扣取積分{nn}4.段位：當積分達到指定要求，段位元等級也會對應提升，高階段位還需同時滿足對應的全服排名要求{nn}5.段位元屬性：到達對應的段位，會獲得對應的段位元屬性；屬性會根據段位元的變化而改變，在下個賽季開始時重置{nn}6.每日任務：賽季期間每日0點重置，達到對應的挑戰次數即可領取{nn}7.賽季排行：單服排行是根據積分對本服玩家進行排名並在賽季後獲得對應的排名獎勵；全服排行是根據積分對全服玩家進行排名，是高等級段位元升級的必須要求	"1. Master League is a gameplay of the cross-server single matching war;{nn}2. Opponent matching: The system matches the opponents according to players' current Score in the whole server, players who are matching at the same time enjoy the priority.{nn}3. Getting Score: earn (deduct) corresponding Score after each battle; Defeat players whose Score are less than you, you cannot get Score, defeated by players whose Score are higher than you, the Score will not be deducted{nn}4. Grade: when getting certain Score, the grade will be increased correspondingly, high grade also needs to meet the corresponding whole server ranking requirements {nn} 5. Grade Property: reach the corresponding grade to get the Property, the Property will be changed according to the grade changes and will be reset in next season{nn}6. Daily quest: Reset at 12 am everyday during the season, claim when reaching the corresponding number of challenges {nn}7. Season rankings: single server ranking is based on Score of the players, and the players can receive corresponding ranking rewards after the season; The whole server ranking is based on the whole server players ranking which ranked according to their Score, it's the necessary requirement for up grading high-level grade"
836	匹配对手	匹配對手	Matching
837	免费刷新次数：	免費刷新次數：	Free refresh times:
838	今日剩余数:	今日剩餘數:	Times left:
839	当前刷新石:	當前刷新石:	Current Refresh Stone:
840	段位	段位	Grade
841	段位效果	段位效果	Grade Effect
842	我的段位	我的段位	My Grade
843	单服排行	單服排行	Single server ranking
844	段位加成	段位加成	Grade Bonus
845	全服排行	全服排行	Whole server ranking
846	单服奖励	單服獎勵	Single server reward
847	正在寻找合适对手...	正在尋找合適對手...	Matching
848	回忆录	回憶錄	Story
849	命运占卜	命運占卜	Augury
850	命运指针	命運指針	Compass
851	每日9点、12点、18点、21点自动刷新	每日9點、12點、18點、21點自動刷新	"Automatically refresh at 9 am, 12 pm, 6 pm and 9 pm everyday"
852	刷新倒计时：	刷新倒計時：	Refresh after:
853	收集榜	收集榜	Ranking
854	收集成就	收集成就	Achievement
855	属性总览	屬性總覽	Properties
856	胜利次数和获胜奖励在次日0:00重置	勝利次數和獲勝獎勵在次日0:00重置	Victory times and Rewards are reset at 12 am the next day
857	点击跳过>>	點擊跳過>>	Skip
858	  排名                   头像                    名字                     收集度                     已启动回忆	  排名                   頭像                    名字                     收集度                     已啟動回憶	Ranking              Avatar              Name                Collection                  Activated
859	继续	繼續	Continue
860	改运	改運	Change Fate
861	完成	完成	Complete
862	占卜	占卜	Augury
863	[00ff00]回忆结晶：	[00ff00]回憶結晶：	[00Ff00]Story Crystal:
864	来占卜您今日{nn}的命运伴侣吧	來占卜您今日{nn}的命運伴侶吧	Measure your fate today
865	[00ff00]幸运点：	[00ff00]幸運點：	[00Ff00]Fate Point:
866	转1次	轉1次	Turn
867	转5次	轉5次	Turn x 5
868	幸运商店	幸運商店	Fate Shop
869	红色	紅色	Legendary
870	欢迎来到幸运商店，走过路过不要错过	歡迎來到幸運商店，走過路過不要錯過	Welcome to the Fate Shop
871	当前可用	當前可用	Currently available
872	选择属性加成	選擇屬性加成	Select Property Bonus
873	当前属性加成	當前屬性加成	Current Property Bonus
874	点击所要加成的属性	點擊所要加成的屬性	Tap to select Property Bonus
875	消耗 3	消耗 3	Cost 3
876	消耗 6	消耗 6	Cost 6
877	消耗 9	消耗 9	Cost 9
878	在1~3关中获得星数达到以下数量时可获得	在1~3關中獲得星數達到以下數量時可獲得	Required stars in stage 1-3
879	当前	當前	Current
880	达到3星即可获得	達到3星即可獲得	Required 3 stars
881	达到6星即可获得	達到6星即可獲得	Required 6 stars
882	达到9星即可获得	達到9星即可獲得	Required 9 stars
883	原价:	原價:	Old price:
884	现价:	現價:	Current:
885	在重置之前赶紧购买吧!	在重置之前趕緊購買吧!	Purchase quickly before resetting!
886	星河秘宝	星河秘寶	Galaxy Treasure
887	金币：	金幣：	Gold:
888	推荐战力:	推薦戰力:	RCMD POWER
889	地狱	地獄	Hell
890	合金：	合金：	Metal:
891	可得：3	可得：3	Available: 3
892	困难	困難	Hard
893	可得：2	可得：2	Available: 2
894	通关条件	通關條件	Requirement
895	难度选择	難度選擇	Difficulty selection
896	可得：1	可得：1	Available: 1
897	战斗力	戰鬥力	Power:
898	星河秘境排行榜	星河秘境排行榜	Star Secret Ranking
899	排位	排位	Ranking
900	玩家名字	玩家名字	Name
901	星数	星數	Stars
902	消耗红色装备之力:	消耗紅色裝備之力:	Consumption of the power of Legendary Equipment:
903	本次已通关	本次已通關	Clear
904	本次探险	本次探險	Current Star
905	历史最高	歷史最高	Max Star
906	一键3星	一鍵3星	Onekey
907	金装	金裝	Gold Equipment
908	装备购买	裝備購買	Equipment Purchase
909	星河秘境商店	星河秘境商店	Star Secret Shop 
910	今天奖励已领取完毕	今天獎勵已領取完畢	Rewards have been claimed today
911	今天已领取次数：	今天已領取次數：	Claimed times today:
912	观看广告，领取时间：	观看广告，领取时间：	"Watch vedios, claim after:"
913	简单	簡單	Esay
914	大师	大師	Master
915	炼狱	煉獄	Purgatory
916	难度越高奖励越丰厚	難度越高獎勵越豐厚	The rewards according to the difficulty
917	挑 战	挑 戰	Challenge
918	星际宝藏	星際寶藏	Star Treasure
919	奖励标题	獎勵標題	Title
920	奖励说明	獎勵說明	Introduction
921	今日送礼：	今日送禮：	Gifts today:
922	4小时	4小時	4 hours
923	8小时	8小時	8 hours
924	24小时	24小時	24 hours
925	礼物	禮物	Gift
926	请选择要赠送的礼物	請選擇要贈送的禮物	Choose a gift
927	分解基因体可获得      战魂	分解基因體可獲得      戰魂	Decomposing gene can get        Soul
928	一键分解	一鍵分解	Quick Decompose
929	送礼	送禮	Gifts
930	说明：使用刷新石或20战魂可以刷新商店	說明：使用刷新石或20戰魂可以刷新商店	Use Refresh Stone or 20 Soul to refresh
931	喂养	餵養	Feed
932	进阶属性	進階屬性	Evolve Property
933	阶级	階級	Quality
934	成长属性	成長屬性	Growth Property
935	星级	星級	Star
936	宠物培养	寵物培養	Train
937	选择	選擇	Select
938	宠物说明	寵物說明	Help
939	1.宠物分为战斗用与护卫用，战斗用的宠物会在战斗时每回合双方伙伴行动完之后出现施放技能；护卫用宠物则不会出现在战斗中，只会为其护卫的伙伴提供属性加成{nn}{nn}2.全队只能上阵1只战斗用宠物，每个上阵伙伴能配置1只护卫用宠物{nn}{nn}3.战斗用宠物按队形中6个伙伴平均攻击力造成技能伤害，若队形中有空位，则该位置攻击力按0计算{nn}{nn}4.敌我双方宠物的出手顺序由敌我双方的战斗力高低决定，战斗力较高一方的宠物将率先出手{nn}{nn}5.同一种宠物可以合成多个，不需要的宠物可以在回收功能中重生或分解	1.寵物分為戰鬥用與護衛用，戰鬥用的寵物會在戰鬥時每回合雙方夥伴行動完之後出現施放技能；護衛用寵物則不會出現在戰鬥中，只會為其護衛的夥伴提供屬性加成{nn}{nn}2.全隊只能上陣1只戰鬥用寵物，每個上陣夥伴能配置1只護衛用寵物{nn}{nn}3.戰鬥用寵物按隊形中6個夥伴平均攻擊力造成技能傷害，若隊形中有空位，則該位置攻擊力按0計算{nn}{nn}4.敵我雙方寵物的出手順序由敵我雙方的戰鬥力高低決定，戰鬥力較高一方的寵物將率先出手{nn}{nn}5.同一種寵物可以合成多個，不需要的寵物可以在回收功能中重生或分解	"1. There are combat pets and guard pets. Combat pets will cast skills after both hero took actions every round in the battle; Guard pets will not appear in the battle, only add Property bonus to its hero{nn}{nn} 2. Each team can only select 1 combat pet, each hero can allocate 1 guard pet {nn}{nn} 3. The skills DMG inflicted by combat pets is based on average ATK of 6 hero in the formation. If there is any space, its ATK is 0 {nn} {nn}4. The attack order of both pets depends on the power of both sides; pets of the higher power side can attack first{nn}{nn}5. Same pet can be composed more than one, unnecessary pets can be Restore or decomposed in the recycling function"
940	需要等级	需要等級	Required Level
941	可合成	可合成	Synthesis
942	该宠物已升至最高星级	該寵物已升至最高星級	Max
943	技能增伤 	技能增傷	Skill Damage
944	技能 	技能	Skill
945	一键升级	一鍵升級	Quick Upgrade
946	当前等级:	當前等級:	Current Level:
947	该宠物已升至满级	該寵物已升至滿級	Max
948	玩家信息	玩家信息	Player Info
949	切磋	切磋	PK
950	添加好友	添加好友	Add Friend
951	查看阵容	查看陣容	View
952	魔王讨伐战最高伤害排名奖励	魔王討伐戰最高傷害排名獎勵	Highest rank-reward in Boss Raid
953	您尚未收到任何邮件	您尚未收到任何郵件	Empty
954	活动内容:	活動內容:	Content:
955	全服指定VIP等级满足要求时，各VIP等级玩家即可领取对应的奖励，每个档次的奖励可重复领取。	全服指定VIP等級滿足要求時，各VIP等級玩家即可領取對應的獎勵，每個檔次的獎勵可重複領取。	"Once any player reaches a certain VIP level, every players can claim the rewards according to its own VIP level. The rewards for each VIP level can be claimed repeatedly."
956	永久	永久	Forever
957	高级vip返豪礼，等级越高奖励越多	高級vip返豪禮，等級越高獎勵越多	"The higher VIP level, the better rewards"
958	普天同庆	普天同慶	Celebration
959	领取条件:	領取條件:	Requirement:
960	VIP8返利礼盒	VIP8返利禮盒	VIP8 bonus
961	达标奖励	達標獎勵	Reward
962	免费刷新：	免費刷新：	Free Refresh:
963	猎人商店	獵人商店	Hunter Shop
964	获胜奖励	獲勝獎勵	Reward
965	周一到周四开启	週一到週四開啟	Open from Monday to Thursday
966	欢迎来到猎人商店，走过路过不要错过	歡迎來到獵人商店，走過路過不要錯過	Welcome to the Hunter Shop
967	当前拥有：	當前擁有：	Have:
968	奖励将以邮件形式每周四24:00发放	獎勵將以郵件形式每週四24:00發放	Reward will be sent by mail at 12 am every Thursday
969	夺宝	奪寶	Snatch
970	夺宝5次	奪寶5次	Snatch x 5
971	再看看	再看看	Close
972	钻石不足，是否前往充值	鑽石不足，是否前往儲值	"Not enough diamonds, go to recharge"
973	高级月卡剩余:	高級月卡剩餘:	Remaining Advanced Month Card:
974	特权	特權	Benefit
975	经验	經驗	Exp
976	累计充值	累計儲值	Total recharge
977	即可享受特权	即可享受特權	Enjoy the benefit
978	月卡剩余:	月卡剩餘:	Remaining Month Card:
979	解雇	解雇	Dismiss
980	饰品重生	飾品重生	Ornament Restore
981	装备重生	裝備重生	Equipment Restore
982	装备分解	裝備分解	Equipment Decompose
983	宠物重生	寵物重生	Pet Restore
984	宠物分解	寵物分解	Pet Decompose
985	伙伴重生	夥伴重生	Hero Restore
986	伙伴分解	夥伴分解	Hero Decompose
987	分解	分解	Decompose
988	 当前积分:	 當前積分:	Current Score:
989	提示:	提示:	Tips:
990	积分每天00:00重置	積分每天00:00重置	Reset at 12 am daily
991	目标	目標	Quest
992	日常	日常	Daily
993	银河转盘	銀河轉盤	Galaxy Wheel
994	                                            转盘{nn}{nn}1.玩家在转盘游戏中可获取不同的资源奖励{nn}{nn}2.每个转盘分别有一个钻石奖池，每有一个玩家进行游戏，奖池中便会增加1或10钻石，抽中奖池的玩家，将获得奖池中50%的钻石{nn}{nn}3.每轮游戏后，玩家会根据所在转盘获得一定活动积分{nn}{nn}4.进行转盘游戏需要钻石，消耗的钻石数量与当前进行的转盘次数有关，幸运转盘和豪华转盘的次数是独立计算的，次数每日0点重置{nn}{nn}                                            排行榜{nn}{nn}1.系统会根据所有玩家的总积分进行排名{nn}{nn}2.排行榜分为普通榜和精英榜，总积分到达13800以上有资格进入精英榜{nn}{nn}3.奖励会对排行榜中前100名的玩家发放，玩家可以从两个榜中分别获取奖励，具体奖励可在排行榜中排行奖励中查看{nn}{nn}4.积分相同时先达到的玩家名次排在前面	                                            轉盤{nn}{nn}1.玩家在轉盤遊戲中可獲取不同的資源獎勵{nn}{nn}2.每個轉盤分別有一個鑽石獎池，每有一個玩家進行遊戲，獎池中便會增加1或10鑽石，抽中獎池的玩家，將獲得獎池中50%的鑽石{nn}{nn}3.每輪遊戲後，玩家會根據所在轉盤獲得一定活動積分{nn}{nn}4.進行轉盤遊戲需要鑽石，消耗的鑽石數量與當前進行的轉盤次數有關，幸運轉盤和豪華轉盤的次數是獨立計算的，次數每日0點重置{nn}{nn}                                            排行榜{nn}{nn}1.系統會根據所有玩家的總積分進行排名{nn}{nn}2.排行榜分為普通榜和精英榜，總積分到達13800以上有資格進入精英榜{nn}{nn}3.獎勵會對排行榜中前100名的玩家發放，玩家可以從兩個榜中分別獲取獎勵，具體獎勵可在排行榜中排行獎勵中查看{nn}{nn}4.積分相同時先達到的玩家名次排在前面	"Wheel{nn}{nn}1. Players can earn different resource rewards in the wheel game{nn}{nn}2. One diamonds prize pool for each wheel. 1 or 10 diamonds will be added when players play each time. Players who drawed the jackpot can get 50% diamonds of the pool {nn}{nn}3. After each round, players can earn certain Score according to the wheel{nn}{nn}4. Playing wheel game need diamonds. Diamonds consumption amount is related to current playing times. Lucky and Deluxe wheel times are calculated separately. Reset times is 12 am everyday{nn}{nn} Ranking {nn}{nn}1. The Ranking is ranked by system according to the total Score of all players {nn}{nn}2. The Ranking is divided into Common Ranking and Elite Ranking. Players whose total Score  above 13800 are qualified to enter the Elite Ranking {nn}{nn}3. Rewards will be issued to top 100 players on Ranking. Players can claim rewards from the two rankings separately, specific rewards can be viewed in the Ranking Rewards {nn}{nn}4. For players with same Score, the one who reached first ranks ahead"
995	豪华转盘	豪華轉盤	Advanced Wheel
996	转10次	轉10次	Turn x 10
997	幸运转盘	幸運轉盤	Lucky Wheel
998	精英排名	精英排名	Advanced Ranking
999	普通奖励	普通獎勵	Normal Reward
1000	普通奖励与精英奖励可同时获取	普通獎勵與精英獎勵可同時獲取	Normal Reward and Advanced Reward can be claimed together
1001	达到13800分可入围精英榜	達到13800分可入圍精英榜	"Ranking - At 13,800 points"
1002	总积分:	總積分:	Total Score:
1003	当前排行:	當前排行:	Current Ranking:
1004	本次扫荡未获得物品	本次掃蕩未獲得物品	Not get anything
1005	请选择需要的道具	請選擇需要的道具	Select an item
1006	-所有服务器列表-	-所有伺服器列表-	Server List
1007	服务器1-10	伺服器1-10	Server 1-10
1008	上次登录服务器	上次登入伺服器	Last login server
1009	爆满	爆滿	Full
1010	001-010区	001-010區	001-010 server
1011	下个等级	下個等級	Next Level
1012	技能列表	技能列表	Skills List
1013	开启：	開啟：	Unlock:
1014	专属天赋	專屬天賦	Passive Skill
1015	技能已升至满级	技能已升至滿級	Max
1016	加为好友	加為好友	Add Friend
1017	没错	沒錯	Right
1018	幸运探宝	幸運探寶	Lucky Treasure
1019	                                            玩法介绍{nn}{nn}1.“幸运探宝”中，玩家需要掷骰子前进一定格数，然后根据到达的各自获取不同的奖励{nn}{nn}2.格子和奖励类型如下：{nn}起点格：可获得20000金币，到达或经过起点格会计算次数用于领取起点奖励{nn}金币格：可获取随机数量金币{nn}道具格：可获得指定道具{nn}事件格：可偶遇女神发生对话事件，随机获得不同奖励！红色伙伴礼包也在其中哦！{nn}商店格：可在商店购买稀缺物资同时获取积分！{nn}移动格：会随机移动到后三格至前六格之间的随机一格{nn}{nn}3.投出的点数即为本轮获取的积分，在商店购买道具也可以获得积分{nn}{nn}4.每次投掷按照次数消耗钻石，投掷次数每日0:00重置{nn}{nn}                                            奖励介绍{nn}{nn}1.起点奖励：玩家每经过一次地图起点，就能累积一次次数，达到指定次数可在起点奖励中获得奖励{nn}{nn}2.排行奖励：活动结束后，玩家可以根据自己的排名来获取相应奖励，奖励内容可在排行榜中查看{nn}	                                            玩法介紹{nn}{nn}1.“幸運探寶”中，玩家需要擲骰子前進一定格數，然後根據到達的各自獲取不同的獎勵{nn}{nn}2.格子和獎勵類型如下：{nn}起點格：可獲得20000金幣，到達或經過起點格會計算次數用於領取起點獎勵{nn}金幣格：可獲取亂數量金幣{nn}道具格：可獲得指定道具{nn}事件格：可偶遇女神發生對話事件，隨機獲得不同獎勵！紅色夥伴禮包也在其中哦！{nn}商店格：可在商店購買稀缺物資同時獲取積分！{nn}移動格：會隨機移動到後三格至前六格之間的隨機一格{nn}{nn}3.投出的點數即為本輪獲取的積分，在商店購買道具也可以獲得積分{nn}{nn}4.每次投擲按照次數消耗鑽石，投擲次數每日0:00重置{nn}{nn}                                            獎勵介紹{nn}{nn}1.起點獎勵：玩家每經過一次地圖起點，就能累積一次次數，達到指定次數可在起點獎勵中獲得獎勵{nn}{nn}2.排行獎勵：活動結束後，玩家可以根據自己的排名來獲取相應獎勵，獎勵內容可在排行榜中查看{nn}	"Introduction{nn}{nn}1. In Lucky Treasure Seeking, players need to roll a dice to go ahead certain grids and get different rewards based on the last position{nn}{nn}2. Grids and rewards are as follows: {nn} Starting grid: can get 20,000 Gold. Record arriving or passing start grid times to receive start rewards{nn}Coin grid: can get random Gold {nn}Item grid: can get specified items{nn}Event grid: come across goddess to have a dialog,  can get different rewards randomly! Red hero pack is also included!{nn}Shop grid: can get Score when purchasing scarce goods in the shop!{nn}Moving grid: randomly move to 3 grids behind and the former 6 grids{nn}{nn}3. The thrown Score is the Score in this round. Purchasing items in the shop can also get Score {nn}{nn}4. The diamonds consumption is according to throwing times. Throwing times will be reset at 12 am everyday {nn}{nn}Rewards Introduction{nn}{nn}1. Start reward: players pass the starting Score of the map each time can add 1 time. When reaching specified times, players can claim rewards in the Start Rewards{nn}{nn}2. Ranking reward: players can claim rewards based on their rankings after the event and the reward contents can be viewed on the Ranking{nn}"
1020	走1次	走1次	Move
1021	走10次	走10次	Move x 10
1022	恭喜获得金币	恭喜獲得金幣	Lucky gold
1023	经过起点次数：	經過起點次數：	Start passing times:
1024	幸运骰子	幸運骰子	Lucky Dice
1025	神秘商店	神秘商店	Mystical Shop
1026	起点奖励	起點獎勵	Reward
1027	 关闭	 關閉	Close
1028	"点击骰子,选择一个你需要的点数"	"點擊骰子,選擇一個你需要的點數"	Tap dice to select a point you want
1029	当前拥有幸运骰:	當前擁有幸運骰:	Have lucky dice:
1030	选择点数	選擇點數	Select a point
1031	购买道具可获得额外积分	購買道具可獲得額外積分	Purchase item can get extra Score
1032	战力排行	戰力排行	Power Ranking
1033	精英排行	精英排行	Hard Mission Ranking
1034	等级排行	等級排行	Level Ranking
1035	关卡排行	關卡排行	Mission Ranking
1036	星数排行	星數排行	Star Ranking
1037	正在运输的仇人列表	正在運輸的仇人列表	Convoying enemy list
1038	护送货船	護送貨船	Select Ship
1039	今日还可拦截	今日還可攔截	Remaining Rob times today
1040	下次拦截时间	下次攔截時間	Next Rob time
1041	今日还可运输	今日還可運輸	Remaining Convoy times today
1042	护送剩余时间	護送剩餘時間	Remaining delivery time 
1043	未出发	未出發	No departure
1044	拦 截	攔 截	Rob 
1045	货船情况	貨船情況	Ship info
1046	玩家战力	玩家戰力	Power
1047	运输货船	運輸貨船	Freighter
1048	被截次数	被截次數	Robbed times
1049	剩余时间	剩餘時間	Remaining time
1050	拦截获得	攔截獲得	Rob earned
1051	该玩家已被截光了	該玩家已被截光了	Nothing left in this Freighter
1052	运载货物	運載貨物	Convoy Ship
1053	你连他的飞船都不敢拦截，还敢说爱他？（拦截胜利可以获得其一部分原力，拦截目标等级越高，拦截获得战利品越多）	你連他的飛船都不敢攔截，還敢說愛他？（攔截勝利可以獲得其一部分原力，攔截目標等級越高，攔截獲得戰利品越多）	"You get a part of the Force when you rob successfully. The higher the level of the target is, the more Force you get."
1054	劫掠货船	劫掠貨船	Rob Ship
1055	微型	微型	v1
1056	轻型	輕型	v2
1057	中型	中型	v3
1058	大型	大型	v4
1059	企业号	企業號	v5
1060	租用	租用	Rent
1061	当前货船：	當前貨船：	Ship:
1062	护航时间	護航時間	Convoy time
1063	护航奖励	護航獎勵	Reward
1064	启动货船	啟動貨船	Start
1065	刷新有机会开启更高级货船	刷新有機會開啟更高級貨船	Refreshing can get chances to unlock more advanced ships
1066	刷新货船	刷新貨船	Refresh
1067	战力鼓舞	戰力鼓舞	Power Encouragement
1068	当前鼓舞	當前鼓舞	Current Encouragement
1069	下次鼓舞	下次鼓舞	Next Encouragement
1070	鼓舞价格	鼓舞價格	Encouragement Price
1071	护航货船	護航貨船	Select Ship
1072	铸造	鑄造	Cast
1073	锁定	鎖定	Lock
1074	精炼阶数	精煉階數	Refine Level
1075	- 升星加成 -	- 升星加成 -	Eolve Bonus
1076	饰品培养	飾品培養	Ornament Forge
1077	扩充	擴充	Expansion 
1078	消耗金币：	消耗金幣：	Gold:
1079	提示：精炼需要吞噬未强化和精炼过的相同饰品	提示：精煉需要吞噬未強化和精煉過的相同飾品	Tips: Ornament Refine needs to consume several same original ornament
1080	等级:	等級:	Level:
1081	使用橙色质量饰品	使用橙色品質飾品	Use Epic Ornament 
1082	需要经验	需要經驗	Need Exp
1083	使用紫色质量饰品	使用紫色品質飾品	Use Rare Ornament 
1084	金币升星：	金幣升星：	Gold Consumption:
1085	钻石升星：	鑽石升星：	Diamond Consumption:
1086	提示：幸运值每日0点清零	提示：幸運值每日0點清零	Tips: The Luck point will be reset to 0 at 12 am everyday
1087	成功率:	成功率:	Success rate:
1088	幸运值:	幸運值:	Lucky value:
1089	属性累加	屬性累加	Property Accumulation
1090	获得合金	獲得合金	Gain Metal
1091	选择加成	選擇加成	Select Bonus
1092	消耗星数	消耗星數	Cost
1093	突破条件	突破條件	Evolve Requirement
1094	最高星级	最高星級	Max star
1095	(已突破至最高星级)	(已突破至最高星級)	Max
1096	突破星级	突破星級	Evolve
1097	突破	突破	Evolve
1098	对单个敌人造成	對單個敵人造成	Damage to a single enemy
1099	特性	特性	Characteristics
1100	开启星级	開啟星級	Requirement
1101	当前位置：	當前位置：	Current Location:
1102	助手时装图纸	助手時裝圖紙	Fashion Blueprint
1103	请稍等...	請稍等...	Hold on…
1109	获得金币：	獲得金幣：	Gain Gold:
1110	立即使用	立即使用	Open Now
1111	提示：伙伴长时间没有约会时{nn}心情会随机变化	提示：夥伴長時間沒有約會時{nn}心情會隨機變化	Hero's mood will change randomly without dating for a long time
1112	心情变化	心情變化	Mood changes
1113	她的心情变得更好了，战斗力更高了呢	她的心情變得更好了，戰鬥力更高了呢	"Her mood has become better, and seened more powerful"
1114	餐厅	餐廳	Restaurant
1115	广场	廣場	Square
1116	公园	公園	Park
1117	正在约会中..........	正在約會中..........	Dating...
1118	本次约会时间	本次約會時間	Current Time
1119	下次约会时间	下次約會時間	Next Time
1120	正在约会中...	正在約會中...	Dating...
1121	图书馆	圖書館	Library
1122	训练中心	訓練中心	Gym
1123	拜访完成	拜訪完成	Complete
1124	额外奖励	額外獎勵	Extra
1125	x40	x40	x40
1126	心情变得更好了	心情變得更好了	Mood has become better
1127	流星雨非常壮观XX看了很兴奋	流星雨非常壯觀XX看了很興奮	Meteor shower is spectacular. XX is very excited
1128	今日剩余次数	今日剩餘次數	Limit today
1129	击败他们有几率获得战魂和基因	擊敗他們有幾率獲得戰魂和基因	Soul and Gene are available after taking down them
1130	328元档	328元檔	Price: 328
1131	98元档	98元檔	Price: 98
1132	基金开启时间:	基金開啟時間:	Available time:
1133	活动规则说明:	活動規則說明:	Description:
1134	基金开启日期内可每日登录领取奖励，过期则无法领取	基金開啟日期內可每日登錄領取獎勵，過期則無法領取	"Within the funds available, log in to claim reward everyday"
1135	月卡基金	月卡基金	Month Card Fund
1136	活动剩余时间:	活動剩餘時間:	Countdown:
1137	活动期间启动双月卡的玩家单笔充值达到指定{nn}数额即可获得对应月卡基金，奖励可在基金开{nn}启日期内登录领取	活動期間啟動雙月卡的玩家單筆儲值達到指定{nn}數額即可獲得對應月卡基金，獎勵可在基金開{nn}啟日期內登錄領取	"During the event, players with both type of Month Card can activate the corresponding Month Card Funds when single recharge reaches certain diamonds {nn}."
1138	[B3FE13]单笔充值数等于[F98C20]648[B3FE13]时，可同时获得[F98C20]98[B3FE13]和[F98C20]328[B3FE13]两种档位月卡基金	[B3FE13]單筆儲值數等於[F98C20]648[B3FE13]時，可同時獲得[F98C20]98[B3FE13]和[F98C20]328[B3FE13]兩種檔位月卡基金	[B3FE13]Players with both type of Month Card will activate both Month Card Fund [F98C20]98[-] and Month Card Fund [F98C20]328[-] when you recharge a single number of [F98C20]648[-][-]
1139	328月卡基金	328月卡基金	328 Month Card Fund
1140	[0AF6FF]活动期间，启动双月卡的玩家任意单笔充值数{nn}等于[FFDE00]328[0AF6FF]元时即可获得[FFDE00]328[0AF6FF]元档位月基金	[0AF6FF]活動期間，啟動雙月卡的玩家任意單筆儲值數{nn}等於[FFDE00]328[0AF6FF]元時即可獲得[FFDE00]328[0AF6FF]元檔位月基金	[0AF6FF]Players with both type of Month Card will activate the Month Card Fund [F98C20]328[-] when you recharge a single number of [F98C20]328[-][-]
1141	98月卡基金	98月卡基金	98 Month Card Fund
1142	[0AF6FF]活动期间，启动双月卡的玩家任意单笔充值数{nn}等于[FFDE00]98[0AF6FF]元时即可获得[FFDE00]98[0AF6FF]元档位月基金	[0AF6FF]活動期間，啟動雙月卡的玩家任意單筆儲值數{nn}等於[FFDE00]98[0AF6FF]元時即可獲得[FFDE00]98[0AF6FF]元檔位月基金	[0AF6FF]Players with both type of Month Card will activate the Month Card Fund [F98C20]98[-] when you recharge a single number of [F98C20]98[-][-]
1143	赠送了您一点友情點	贈送了您一點友情點	Gift you 1 Friendship
1144	您已经拥有该伙伴，将转化为10个碎片	您已經擁有該夥伴，將轉化為10個碎片	"You already have owned this hero, and it will be transformed into 10 shards"
1145	1、铸造后，橙色饰品上的强化经验完全继承，但由于红色饰品强化所需经验大于橙色饰品，{nn}所以等级会有所下降。{nn}2、铸造后，精炼等阶不会发生改变。	1、鑄造後，橙色飾品上的強化經驗完全繼承，但由於紅色飾品強化所需經驗大於橙色飾品，{nn}所以等級會有所下降。{nn}2、鑄造後，精煉等階不會發生改變。	"1. After casting, fully inherit enhance EXP of Epic Ornament. {nn} Level will decline because the required EXP of Legendary Ornamentis more than Epic Ornament. {nn}2. After casting, refine level will not change"
1146	消耗钻石	消耗鑽石	Diamond
1147	活动期间，主人可花费钻石兑换指定打折物品，千万不要错过哦。	活動期間，主人可花費鑽石兌換指定打折物品，千萬不要錯過哦。	"During the event, items at a super discount is avialable. Don't miss out."
1148	任务:	任務:	Mission:
1149	12:00 -14:00	12:00 -14:00	12 am~2 pm
1150	18:00 -20:00	18:00 -20:00	6 pm~8 pm
1151	12:00 -2:00	12:00 -2:00	12 pm~2 am
1152	装	裝	Equip
1153	宝石	寶石	Gem
1154	[u] 去获取 [-]	[u] 去獲取 [-]	[u] go get
1155	宝石合成	寶石合成	Gem Synthesis
1156	先攻	先攻	Speed
1157	商店可获得宝石	商店可獲得寶石	Gem is available in shop
1158	防	防	Against
1159	战无不胜	戰無不勝	Invincible
1160	锁定消耗	鎖定消耗	Lock Consumption
1161	改造属性	改造屬性	Property Enchant
1162	极品预览	極品預覽	Preview
1163	强化等级 +100	強化等級 +100	Enhanced level +100
1164	最多可开启5条属性{nn}强化等级越高最大值越大	最多可開啟5條屬性{nn}強化等級越高最大值越大	"At most 5 propertes can be unlocked.{nn}The higher the level, the greater maximum value."
1165	提示:回收时返还所有材料	提示:回收時返還所有材料	Tip: All consumed items will be returned back after recycling
1166	财神称号	財神稱號	Wealth
1167	队形等级	隊形等級	Formation Level
1168	提高前排、中排、后排属性加成	提高前排、中排、後排屬性加成	"Increase the property of Front, Mid and Back row heros"
1169	前	前	Front
1170	中	中	Mid
1171	后	後	Back
1172	拖动头像可以调换伙伴位置	拖動頭像可以調換夥伴位置	Drag avatar to swap the position of hero
1173	前排:	前排:	Front
1174	中排:	中排:	Mid
1175	后排:	後排:	Back
1176	变更队形	變更隊形	Change formation
1177	升级队形	升級隊形	Upgrade formation
1178	队形等级:	隊形等級:	Formation level:
1179	小型体力药水	小型體力藥水	Tiny Stamina Potion
1180	使用能量药水	使用能量藥水	Use Energy Potion
1181	- 觉醒 -	- 覺醒 -	Awaken
1182	速度	速度	speed
1183	红色装备	紅色裝備	Legendary Equipment
1184	宠物证	寵物證	Pet card
1185	说明：使用刷新石或20钻石可以刷新商店	說明：使用刷新石或20鑽石可以刷新商店	Use Refresh Stone or 20 Diamond to refresh
1186	使用中	使用中	Using
1187	穿时装	穿時裝	Dress
1188	普通技能	普通技能	Active
1189	时装技能	時裝技能	Passive
1190	转变	轉變	Transform
1191	可获得伙伴	可獲得夥伴	High-quality hero Available
1192	去获得	去獲得	Go Get
1193	合成	合成	Synthesize
1194	一键合成	一鍵合成	Quick Synthesize
1195	未通关	未通關	Unfinished
1196	占卜商城	占卜商城	Augur Shop
1197	达成	達成	Completed
1198	升星	升星	Evolve
1199	一键强化	一鍵強化	Quick Enhance
1200	养成	養成	Train
1201	切换	切換	Switch
1202	绑定谷歌	綁定穀歌	Bind Google
1203	注册帐号	註冊帳號	Register Account
1204	找回帐号	找回帳號	Recover Account
1205	请填写真实的邮箱地址，邮箱是唯一可以找回帐号和密码的途径。	請填寫真實的郵箱地址，郵箱是唯一可以找回帳號和密碼的途徑。	"Make sure to input an available mail address, cause it's the only way to recover your account."
1206	注册帐号后不会影响当前游戏进度。	註冊帳號後不會影響當前遊戲進度。	Game progress will not be changed after register.
1207	邮箱	郵箱	Mail
1208	帐号	帳號	Account
1209	密码	密碼	Password
1210	确认密码	確認密碼	Confirm
1211	游客登录	遊客登錄	Guest Login
1212	游客登录，有丢失帐号的风险{nn}注册帐号，可以保证您的帐号安全	遊客登錄，有丟失帳號的風險{nn}註冊帳號，可以保證您的帳號安全	There is a risk of losing account through Guest Login.{nn}Register as soon as possible to protect your game property.
1213	输入您注册时的邮箱，我们将把帐号密码发送到您的邮箱中	輸入您註冊時的郵箱，我們將把帳號密碼發送到您的郵箱中	"Input your mail address of register, username and password will be send to the mailbox."
1214	继续登录	繼續登錄	Confirm Login
1215	喜欢我们的游戏吗？	喜歡我們的遊戲嗎？	Do you like this game?
1216	我们非常需要你的五星支持。	我們非常需要你的五星支持。	Your 5 star rating is very very significant.
1217	我们会努力做到更好的！	我們會努力做到更好的！	We will do our best to improve the game!
1218	挑战	挑戰	Raid
1219	快速挑战	快速挑戰	Quick Raid
1220	突破	突破	Breakthrough
1221	快速突破	快速突破	Quick Evolve
1222	停止	停止	Stop
1223	战斗	戰鬥	Fight
1224	快速战斗	快速戰鬥	Quick Fight
1225	一键改造	一鍵改造	Quick Enchant
1226	开始战斗	開始戰鬥	Start Fighting
1227	强化10次	強化10次	Enhance x 10
1228	V5礼物	V5禮物	V5gifts
1229	V6礼物	V6禮物	V6gifts
1230	V7礼物	V7禮物	V7gifts
1231	V8礼物	V8禮物	V8gifts
1232	已领取	已領取	Claimed
1233	未达成	未達成	Failed
1234	已赠送	已贈送	Gifted
1235	失败	失敗	FAIL
1236	提示：EX副本星数不计入星数奖励与排行榜，达成3星可扫荡副本 	提示：EX副本星數不計入星數獎勵與排行榜，達成3星可掃蕩副本	"Tips：The stars from EX Mission not counted in the star ranking, you can sweep the mission after 3 stars"
1237	已售罄	已售罄	Sold Out
1238	最高排名	最高排名	Highest Ranking
1239	道具招募概率：蓝色伙伴83.47%，紫色伙伴15.00%，橙色伙伴1.50%，红色伙伴0.03%{nn}{nn}钻石招募概率：蓝色伙伴46.52%，紫色伙伴40.02%，橙色伙伴12.01%，红色伙伴1.45%{nn}{nn}友情招募概率：蓝色伙伴67.82%，紫色伙伴25.01%，橙色伙伴6.40%，红色伙伴0.78%	道具招募概率：蓝色英雄83.47%，紫色英雄15.00%，橙色伙伴1.50%，红色伙伴0.03%{nn}{nn}钻石招募概率：蓝色英雄46.52%，紫色英雄40.02%，橙色伙伴12.01%，红色伙伴1.45%{nn}{nn}友情招募概率：蓝色英雄67.82%，紫色英雄25.01%，橙色伙伴6.40%，红色伙伴0.78%	The odds of Basic Summon: Excellent hero 83.47%. Rare hero 15.00%. Epic hero 1.50%. Legendary hero 0.03%{nn}{nn}The odds of Diamond Summon: Excellent hero 46.52%. Rare hero 40.02%. Epic hero 12.01%. Legendary hero 1.45%{nn}{nn}The odds of Friendship Summon: Excellent hero 67.82%. Rare hero 25.01%. Epic hero 6.40%. Legendary hero 0.78%
1240	抽一次	抽一次	Summon
1241	抽十次	抽十次	Summon x10
1242	友情招募：通过好友赠送获取{nn}{nn}招募概率：蓝色英雄67.82%，紫色英雄25.01%，橙色伙伴6.40%，红色伙伴0.78%{nn}	友情招募：通過好友贈送獲取{nn}{nn}招募概率：藍色英雄67.82%，紫色英雄25.01%，橙色夥伴6.40%，紅色夥伴0.78%{nn}	Gift from friend  (Tap Social -> Tap Friend){nn}{nn}The odds of Friendship Summon: Excellent hero 67.82%. Rare hero 25.01%. Epic hero 6.40%. Legendary hero 0.78%{nn}
1243	低级招募装置：完成每日任务，每日任务达到90分可以获取{nn}{nn}招募概率：蓝色英雄83.47%，紫色英雄15.00%，橙色伙伴1.50%，红色伙伴0.03%{nn}	低级招募装置：完成每日任務，每日任務達到90分可以獲取{nn}{nn}招募概率：藍色英雄83.47%，紫色英雄15.00%，橙色夥伴1.50%，紅色夥伴0.03%{nn}	"Complete daily quest, it need 90 quest score to get.(Tap Quest){nn}{nn}The odds of Basic Summon: Excellent hero 83.47%. Rare hero 15.00%. Epic hero 1.50%. Legendary hero 0.03%{nn}"
1244	"高级招募装置：完成每日任务，每日任务达到120分可以获取,或者通过钻石充值活动获取{nn}{nn}招募概率：蓝色伙伴46.52%，紫色伙伴40.02%，橙色伙伴12.01%，红色伙伴1.45%{nn}"	"高级招募装置：完成每日任務，每日任務達到120分可以獲取,或者通過鑽石充值活動獲取{nn}{nn}招募概率：藍色夥伴46.52%，紫色夥伴40.02%，橙色夥伴12.01%，紅色夥伴1.45%{nn}"	Complete daily quest or obtained from the Recharge Event{nn}{nn}The odds of Advanced Hero Summon Device: Excellent hero 46.52%. Rare hero 40.02%. Epic hero 12.01%. Legendary hero 1.45%{nn}
1245	付费直接购买超值礼包，还可以获赠VIP经验，买到就是赚到	付費直接購買超值禮包，還可以獲贈VIP經驗，買到就是賺到	This event is only shared with [total recharge]. Not counted in the single recharge.
1246	VIP经验	VIP經驗	VIP EXP
1247	选择旗帜	選擇旗幟	select nationality
1248	选择旗帜	選擇旗幟	Nationality
1249	战斗	戰鬥	COMBAT
1250	喂养	餵養	F
1251	进阶	進階	A
1252	升星	升星	E
1253	快速升星	快速升星	Quick Evolve
1254	无限商店	无限商店	Infinite shop
1255	停止挂机	停止挂机	Stop hang up
1256	挂机	挂机	hang up
